<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>无空-秦颜殁</title>
    <link href="/2022/08/07/%E6%97%A0%E7%A9%BA-%E7%A7%A6%E9%A2%9C%E6%AE%81/"/>
    <url>/2022/08/07/%E6%97%A0%E7%A9%BA-%E7%A7%A6%E9%A2%9C%E6%AE%81/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该文章所有内容均为架空社会，请以现实为主。</p><p class="note note-danger">该文章版权所有者:"蓉蓉"，未经允许，不得转载。</p><p class="note note-danger">该文章已开启评论系统，内容可能存在争议，不得恶意攻击，请遵守互联网规定。</p><p>月光，挥洒在天地间。<br>闪耀的星辰遍布整个天空，璀璨的银河横穿天际，明亮与黑暗组成最为美丽的组合。<br>陆霄仰望着天空，眼神渐渐变得深邃起来，仿佛要将整片星空都映照在自己的心中。<br>“我终究还是忘不了她们”</p><p>陆霄轻声呢喃道。<br>他回忆起了那两张美丽而又熟悉的脸庞，在自己的记忆中一直留存，从未离去。<br>一张是王洛雅，至于另一张脸就要追溯到陆霄曾经的往事</p><p>那会的陆霄刚掌握无空戒没多久，他穿越过去的时间，比如参加1949年开国大典，1997年张国荣跨越97演唱会等等<br>直到他穿越去了秦朝，一切都变了！</p><p>秦朝 公元前211年</p><p>这个时候的秦始皇正统治着华夏的历史发展。在这一年内秦始皇颁布了许多政策，使得整个华夏国的国力迅速提高。</p><p>同时，秦始皇对外扩充兵马，大肆征战，使得整个秦朝国力暴增。<br>这一次，秦始皇又在东方大兴土木，修建了许多新城<br>可慢慢的秦皇变得越来越暴虐了，他不但听从奸人赵高的谗言，杀害忠臣将军，直到最后他大肆逼迫百姓修建长城，使得秦朝的百姓苦不堪言。</p><p>秦始皇这一做法，遭到了许多百姓的抗议，他们纷纷举起手中的武器起义，但是在秦始皇强势的压制之下，最终没有掀起什么波浪。<br>不过，秦始皇开始觉得死亡才是他的敌人，于是他派从多人为他寻找长生不死的方法！</p><p>夜晚明月<br>此时一个偏远山村里<br>一道身影正在偷偷摸摸的爬上屋顶<br>正是陆霄，他穿着一件黑色汉服<br>他很纳闷，因为无空戒失效了，不知道为何一来到秦朝，无空戒就变成了一枚普通的戒指。他尝试过用灵魂沟通无空戒，可惜的是没有任何的反应。<br>不知为何，陆霄心中总是有种不祥的预感<br>“看来只有走一步算一步，先找个安全的地方隐居，然后再想办法恢复无空戒。”<br>陆霄心中默默打算道，他决定先隐居起来</p><p>他悄悄向四周观察了一番，发现并没有异常，于是纵身跃下屋顶，然后快速向前方奔跑而去。<br>陆霄在前行的途中发现了一大片桃花林<br>他立刻停下了脚步，静静的站在原地欣赏这美丽的景色。<br>陆霄在桃林中漫步，桃花纷飞，显得十分梦幻，陆霄看到这些纷飞的桃花，心情似乎变得愉悦起来，嘴角露出淡淡的笑容，不由的想到了一句话<br>“桃夭相随，一枝红杏出墙来！”</p><p>心情突然放松起来，心中也没有了那份忐忑不安。</p><p>陆霄在桃林中散步，这里桃树茂盛，桃花缤纷，桃香阵阵。<br>陆霄在桃花树下坐了下来，他伸出手，接住落在他头上的花瓣，轻轻吹拂着飘落的花瓣～<br>他发现有一颗巨大的桃树，上面结满了桃子，每一颗都是那样的晶莹剔透，散发着迷人的芳香。<br>陆霄立马跑过去摘下一颗桃子，然后咬掉果肉，津津有味的吃起来。<br>“恩，味道真的很不错。”<br>“桃子的汁液真甜，口感就像果冻</p><p>陆霄不断的吃着桃子，心情舒畅极了，不知不觉已经吃掉了十个桃子。<br>他的肚子已经装不下了，肚子涨起来了，但是他却没有感到丝毫的疲惫，反而感觉浑身充满了力量。<br>突然他听见身后传奇来一道娇柔的声音，”<br>这位哥哥，能给我吃一颗桃子吗？”<br>陆霄转头一看，只见一个女孩子正站在自己的背后，女孩穿着淡蓝色的汉服裙，头上带着一朵粉色的小花，她的皮肤白皙胜雪，双眸犹如秋水般清澈<br>女孩看起来只有十八岁左右，身材娇小玲珑，五官精致漂亮，一头短头发 给人一种温婉可爱的感觉<br>陆霄微微一愣，心中惊讶<br>啊 好美的女孩<br>女孩长的很可爱，脸蛋上还挂着两抹羞涩的红晕<br>“怎么，不给我吗？”<br>女孩见陆霄没有回答她的问题，于是小声嘟囔道。<br>“给，给。”<br>陆霄回过神，连忙把手中的一颗桃子递给了女孩。<br>女孩接过桃子，脸上露出了灿烂的笑容，她对陆霄说道：<br>“谢谢哥哥，我叫陈依文，哥哥叫什么呀？”<br>我叫陆逍遥。”</p><p>“哦，那我叫你逍遥哥哥吧”<br>陆霄，不想暴露自己的真实姓名，毕竟多次穿越经验让他明白暴露身份的危险性！</p><p>哥哥叫我依文就可以啦！”<br>陈依文甜甜一笑<br>陆霄温柔笑道<br>“好啊，依文妹妹。”<br>“嘻嘻，逍遥哥哥<br>陈依文笑颜逐开，笑容甜美无暇。<br>“对了，逍遥哥哥，你为何一直站在树下啊？你是在这里观赏桃花吗？”<br>陆霄笑了笑，点点头。<br>“恩，是啊！”<br>“哦，那我们可以一起赏桃花吗？”<br>“当然，走吧。”<br>“好呀！”<br>陈依文欢呼一声，便拉着陆霄的胳膊，蹦蹦跳跳的跑了起来，陆霄无奈的摇摇头，他也跟着跳了起来。<br>陆霄没想到，这个小女孩居然如此的社牛，他们才第一次见面吧？居然如此亲密！<br>他们来到一棵桃树底下，然后找了个合适的地方，两人坐了下来。<br>“逍遥哥哥，这些桃花可真漂亮呢！”<br>陈依文指着桃花说道，眼睛一眨一眨的。</p><p>“是啊！”<br>陆霄点头附和，目光不由自主的看向了陈依文。<br>“逍遥哥哥，你在看什么呀？”<br>陈依文顺着陆霄的视线看向自己，顿时俏脸羞红，低下了头。<br>陈依文的脸颊上还有两个浅浅的酒窝<br>陆霄被她的可爱模样吸引住了，心脏砰砰直跳，他不禁暗骂自己没出息<br>“咳咳咳”<br>他连忙清咳几声掩饰自己的尴尬，脸红了起来。<br>“依文妹妹，你挺可爱的！”<br>陈依文闻言，抬起头，眼睛睁大，满脸俏皮的看着陆霄<br>“逍遥哥哥，你说我可爱就算了，为啥你脸红了？”</p><p>“额，呵呵，有吗？”<br>陆霄干笑两声，掩盖住了尴尬<br>“当然有啊，难道你不敢看我吗？”<br>“这个……不，不是这样的，我只是有点热而已，你别误会！”</p><p>“哼，不管怎么样，我不管，我就要你看着我。”<br>陈依文撒娇道<br>无奈 陆霄直接把目光对着陈依文看去。<br>这一看，陆霄彻底被陈依文吸引住了，这个小姑娘长的实在太美了，简直比画中走出来的仙女还要美！<br>陈依文看见陆霄盯着她看，不禁害羞起来，她的脸上浮现出一层绯红<br>陈依文低下头，看着手里的桃子，然后拿起来咬了一口<br>“嗯，真的很甜！”<br>陆霄看见陈依文的表情和动作，心里不禁暗叹，这个女孩真是太单纯了。</p><p>陆霄心中暗想：如果我能娶到这样的媳妇，我祖宗冒青烟。<br>“依文妹妹，你真美！”<br>陆霄由衷赞美道。<br>听到陆霄的夸奖，陈依文心里十分的高兴，脸上露出笑意。<br>突然间，他们听到附近有一伙人走了过来<br>陆霄，凭借穿越经验本能的拉着陈依文躲了起来，然后屏气凝神。<br>不久之后，一队秦朝士兵走进这桃花林中<br>陆霄看见他们朝着这边走来，他心里不禁紧张起来<br>不好！<br>那群人朝着自己这边走了过来。<br>陆霄不禁暗想，如果被他们发现，那可就惨了<br>他的脸色顿时变的苍白起来<br>就在这时候，那伙人突然停止了脚步，他们似乎是在等什么。<br>陆霄看见他们停止了脚步，不禁松了一口气<br>他突然感觉附近有一股强大的气场靠近了过来，这股气场，绝对不简单<br>而那堆秦朝士兵，他们安安静静的等候中<br>一道身影从树林中骑着一匹黑马，瞬间来到这群人面前。<br>这是一个中年人，他穿着紫色铠甲，脸上蒙着面具，看不见容貌，但是身上的气质却非常冷酷，他身上的盔甲上还散发着寒光<br>这个中年人骑在黑色战马上，他的目光锐利如同一柄剑，让人不寒而栗。</p><p>“参见，魏统帅！”<br>那群秦朝士兵立刻跪倒在地，齐刷刷的喊道<br>陆霄，看见这群人对这个中年人行礼，不禁暗自咋舌。<br>而陈依文此时，突然传出一股杀意，她的手指甲，已经陷入了掌心中，鲜血滴落在了衣裳上<br>“依文，你没事吧？”<br>陈依文听到陆霄的话，这才回过神来，他看了陈依文一眼，发现陈依文此时的脸色有些不对劲，她的脸色有些苍白<br>依文你认识那个人吗？”<br>陈依文看着那个中年人，语气有些气愤带着颤抖<br>“他叫“魏九幽”。<br>是大秦王朝的将军大统帅，他手握重兵，权势滔天，秦王当年扫六国，就是有此人和白起的功劳，魏九幽性情残暴，嗜杀成性，每攻下一个城池，便会屠城。而且他的手段极为狠辣，不知道死在他手上的百姓有多少！”<br>陈依文说到最后，脸上的怒气更甚，她的拳头捏得死死的，仿佛要将那魏九幽碎尸万段一般！<br>而我的父母就是当年的遇难者，被他所杀，最后只剩下我侥幸逃出生天。</p><p>魏九幽，这个名字，我一辈子都不会忘记！<br>此时的陈依文浑身颤抖着，而陆霄见状直接把她揽在自己怀里轻抚她<br>陆霄感受到怀里这个娇弱的小丫头的身体微微颤抖，他的心疼痛无比，眼眶湿润了起来<br>而在魏九幽那边，魏九幽貌似察觉了什么，拿起身上的弓箭<br>“咻~”<br>一支箭矢划破空气，直射向陆霄和陈依文的藏身之处<br>而陆霄连忙抱着陈依文一闪而过，避开了这一击。<br>这一击，虽然避开了，只见这一箭的威力，居然活生生把一颗桃树，裂成两半</p><p>“嘶<del>“<br>这一幕，吓坏了陆霄和陈依文。<br>这一箭威力实在太恐怖了，如果不是他反应快，估计他们早就被这一箭给秒杀了。<br>“这个魏九幽，真是个怪物，这还是人的力量？”<br>陆霄惊骇不已<br>“呼呼”<br>这时，又是数枝箭射了过来，每一支都带着凛冽的杀气。<br>陆霄连忙抱着陈依文再次躲过一劫。<br>躲过这一轮箭雨，他连忙拉着陈依文往后跑<br>陆霄跑的速度不慢，但是依旧没有办法摆脱那群秦朝士兵的追赶。<br>他们不仅仅是速度快，身形矫健，而且他们手中还有兵器，有刀枪有弩弓，他们一路追杀陆霄和陈依文<br>陆霄心里暗叫不妙，干脆直接迎敌，他把陈依文放在桃树后面，而他则是迎战那群秦朝士兵<br>此时陆霄和秦九幽对峙了起来<br>陆面对十几名拿着剑对着他的士兵，没有丝毫的畏惧，毕竟日本鬼子十几名枪口对着他，他也没怕过，他会怕一些古代人吗？<br>“你是谁？为何偷窥吾？”<br>魏九幽冷冷的问道<br>“魏统帅，我是你老父亲啊！特地回来看看你这不肖子孙在干啥<br>陆霄对着魏九幽拱手行礼道<br>魏九幽眼睛眯起，眼中透着一丝杀气<br>“无礼之徒，本统领不杀无名之人，说出你的名字。”<br>陆霄说道：”老子叫陆逍遥，是一个游侠儿！”<br>魏九幽不禁愣了一下，但是他听到逍遥这个名字，心中却升起一种不详的预感<br>因为多年前，秦王宫一位很灵验的方士，曾经告诫他在以后，切莫招惹逍遥这个名字的.他是你的克星<br>但是魏九幽并没有放在心上，他认为这世间没有任何人可以克制他<br>“好好好 逍遥小子，我终于遇见你了！<br>魏九幽对着陆霄阴森森的笑了笑<br>然后他的手下纷纷拔出腰间长剑，朝着陆霄刺去。<br>陆霄连忙躲闪<br>但是这时，魏九幽的手下们已经把他包围在中间，他们挥舞着长剑，朝着陆霄刺来。<br>陆霄一边闪躲，一边用尽全力抵挡<br>陆霄的实力还算不错，他勉强挡住一部分攻击，但还是受伤啦<br>他的胳膊上也被划破了一道伤口。<br>不过陆霄也捉住机会，抓住一名士兵的手，猛的一扭<br>“咔嚓！”<br>“啊！”<br>这名士兵惨叫一声，然后便直挺挺的栽倒在地。<br>陆霄趁机拿起一把铁剑，直接刺入那士兵的胸膛<br>“啊</del>“<br>这名士兵惨叫一声，然后倒在地上抽搐着，没了动静<br>然后陆霄继续挥剑，施展出武当剑法<br>他的身躯，在那片空气中舞动，一股凌厉的气势爆发而出。<br>“砰砰砰！”<br>连续三道声响响起，三名士兵手里的长剑被震飞，然后陆霄手中的长剑直接穿进了他们的咽喉之中，鲜血喷涌而出。<br>而在旁边的其他士兵，也不敢出手，纷纷退到魏九幽身后<br>魏九幽见状，嘴角扬起一抹笑容，然后挥挥手<br>“都退下吧，让我活动活动筋骨！”<br> 逍遥小子，武功不错嘛！？好久没遇见可以和我为敌的人了！<br>魏九幽盯着陆霄，脸上露出一丝赞赏之色。<br>“既然魏统帅想活动活动筋骨，那么我也就陪你玩一场！<br>陆霄冷笑一声，手中的长剑在空气中划出一道弧线，直接向魏九幽的脖子砍去<br>。<br>魏九幽见状，手中的长剑一横，挡住陆霄的长剑，然后双脚在地上一蹬，腾空跃起，直接扑向陆霄。<br>陆霄连忙用剑格挡<br>“碰~”<br>两把长剑交锋，陆霄的左臂顿时好像被卡车撞了一下，魏九幽的力量大的惊人，他手臂一麻，差点拿不稳手中的长剑，长剑险些掉落。<br>“哈哈！”<br>魏九幽大笑起来。<br>“小子，看来我高看你了！你这样的人，在我的手底下，走不过三招！”<br>陆霄不屑道<br>“是嘛，不试试怎么知道呢？”<br>话音刚落，陆霄的右腿突然向外弹射，一股劲风直逼魏九幽的胯下，同时一掌打向魏九幽的背部。<br>魏九幽的身子一矮，躲过一劫，同时他手里的长剑直刺陆霄，陆霄连忙收招抵御。<br>“砰！”<br>一道巨大的闷响声响起，两人同时往后飞退。<br>陆霄一步退到一颗桃树下，然后单膝跪下，脸上露出一丝痛苦之色，刚刚魏九幽那一剑，正好击中了他肩膀<br>他的身子有些发软。</p><p>而魏九幽，则是站稳脚跟，他脸上挂着胜利者的笑容，看着陆霄<br>“不错！，居然能够抵挡住本统帅这一剑不死，不过在我面前，都不值得一提！</p><p>“呵呵，魏统帅，我承认你很强<br>但是大人，时代变了<br>陆霄淡淡一笑，从怀里掏出一件物体，连忙丢向魏九幽。<br>魏九幽一见到这东西，瞳孔立刻瞪的滚圆<br>他本能感觉到大大滴危险<br>他连忙躲开<br>然而他的那些手下没怎么幸运了，那件物体刚刚好丢在那些士兵脚下<br>“轰”的一声巨响，那件物品炸开<br>这些士兵瞬间就被炸的稀巴烂<br>肠子内脏 洒落满地<br>魏九幽也好不到哪去，他的铠甲也炸到了半边<br>一阵白烟后<br>他再看向陆霄，他已经消失了踪影<br>他连忙向着四处张望，但是根本看不到陆霄的身影<br>“该死！”<br>魏九幽低骂一句，然后他就骑着马回去秦王宫了</p><p>而另一边，陆霄正带着陈依文在往远处逃窜着<br>就在刚才，他向魏九幽丢了一颗手雷，那手雷是他之前穿越抗日时代拿到的<br>也是他穿越秦朝除了无空戒唯一的底牌，没想到就怎么用了<br>他现在真的是一点底牌都没有了</p><p>很快他们就找到了<br>一个山洞，这个山洞里面很潮湿<br>陆霄带着陈依文来到这个山洞，里面黑漆漆的<br>他们现在必须先躲藏起来，免得等会儿被魏九幽发现。<br>“依文，我们躲到里面去吧！”<br>陆霄对着陈依文说<br>陈依文连忙点点头，然后跟随陆霄进入山洞里面<br>山洞里面很暗<br>陈依文害怕极了，她紧紧的抓着陆霄的衣袖，然后躲在陆霄的身后<br>。<br>而陆霄，则是警惕的注意着四周<br>但是他现在顾不得那么多了，只要先躲藏起来才安全。<br>两人进入山洞深处后<br>他这才松了一口气<br>“呼呼~”<br>陆霄正想跟陈依文说什么<br>忽然他感觉自己好累，然后就昏倒在地。<br>陈依文一愣，然后急忙抱住陆霄<br>她发现，陆霄的额头上全是汗水，脸色苍白如纸。<br>原来是刚刚的战斗中，他的肩膀流了很多血，受伤昏迷了<br>“逍遥哥哥，你醒醒啊，求求你了！”<br>陈依文一边哭泣着一边摇晃着陆霄<br>陆霄躺在陈依文的怀里，一动不动。</p><p>陈依文停止了哭泣，她擦干眼泪，将他送到一块石板上，然后从自己的怀里摸索一番，掏出一瓶药粉，然后将那药粉洒在陆霄的伤口上<br>陆霄的伤口很快就止住血了。<br>“呼~终于止血了！”<br>陈依文松了一口气<br>然后她坐在陆霄的旁边，握住陆霄的手<br>“逍遥哥哥，我是陈依文，你醒一醒好吗？”<br>突然陈依文看着陆霄那柔美帅气的脸颊，她忍不住伸手轻轻抚摸着陆霄的脸庞<br>“逍遥哥哥，我喜欢你！<br>然后她低下头亲了陆霄的脸蛋一下<br>忽然陆霄好像感觉到了什么，他一把抓住陈依文的手，然后猛地睁开眼睛，然后吻住了陈依文的红唇<br>“唔唔！”<br>陈依文的脑海里一片空白，她没想到陆霄会突然睁开眼睛，还吻了她，然后就不管不顾的吻起她<br>陆霄的动作很生涩，他的吻很笨拙，不过却很热烈<br>陈依文被陆霄吻的晕乎乎的，她忘记了反应，也忘记了挣扎。</p><p>陆霄的手慢慢的游走在陈依文的身躯<br>陈依文轻哼一声，然后伸出双手勾住陆霄的脖颈，主动回吻起来。<br>两人吻的难分难舍，吻得天昏地暗，吻得日月无光<br>良久，二人都脱光光，紧紧的缠绵在一起<br>陈依文被他弄得全身发烫，然后情不自禁的吟哦出声<br>陆霄的动作更加激烈了<br>最后陈依文的身体颤抖起来<br>晕倒了</p><p>翌日清晨<br>陈依文醒来，发现自己已经被人穿好了衣服，她也一想到昨晚的事情<br>陈依文羞的脸颊绯红，她不敢抬起头来<br>就在这时，她闻到了一阵阵烤肉味</p><p>她的肚子咕噜咕噜叫起来<br>就在这时，陆霄走了过来<br>他笑眯眯的看着她：”你醒啦！”<br>“逍遥哥哥！”<br>陈依文看到陆霄，她又羞又怒，然后低着头，不敢看陆霄。<br>陆霄看到陈依文这幅娇羞模样，忍不住大笑起来：”哈哈哈，依文，你真是太可爱了！”</p><p>“可恶！谁叫你弄得我现在还痛，我都走不动路！”<br>陈依文羞愤的说道。<br>“哎呀，依文，昨天是我不对，但昨天你也很猛，我腰差点被你折腾断掉，这件事我们扯平了好不好！”<br>“哼！不行！”<br>陆霄疑惑；<br>那我要怎么补偿你？<br>陈依文羞愧道；<br>我要你娶我，我要做你的妻子！”<br>陆霄一愣<br>然后他看着陈依文<br>陈依文见陆霄沉默不语，她又羞又怒：”怎么，不愿意啊？”<br>“不是，我当然愿意！”<br>“那你为什么沉默！<br>只见陆霄脸害羞得，像个猴子屁股一样红彤彤的<br>他的心里却是乐开花<br>祖宗冒青烟啦！</p><p>他连忙点头道：”我当然愿意，依文，我会保护你一辈子，等一切都结束，我们就举办婚礼<br>陈依文听到陆霄的话，心里甜滋滋的<br>“嗯，这还差不多！</p><p>时候陆霄带她去吃，他早上去外面打猎，打到的野鸡野兔什么的<br>陆霄牵起陈依文的手，然后往烤肉位置去。<br>陈依文吃着烤鸡腿<br>陆霄在一边看着陈依文吃东西的样子，他的嘴角露出一抹笑容。<br>“逍遥哥哥，你看着我干嘛？”<br>“你吃东西真美！<br>然后陆霄也抓起一个鸡腿开始啃起<br>他心里大喊<br>这只鸡太好吃了，鸡你太美！！！<br>然后肚子涨起来了！</p><p>秦王宫里<br>秦皇正在和众大臣商议大事，忽然他的眼皮直跳<br>“爱卿们，不知何故，朕感到心神不宁，似乎有什么大祸临头一般！<br>他连忙站起来<br>“陛下，不要慌！”<br>一个大臣站出来，他劝慰着秦皇<br>“不知陛下是不是最近太疲劳了？<br>要不要休息一段时间？<br>秦皇看了看这个大臣，然后摆摆手，他不放心<br>“不用，我们继续讨论吧！”<br>大臣见状，不再说什么。<br>就在这时，一个宦官跑到门外，然后大喊：”陛下，陛下，不好啦！”<br>“什么事情？这么大惊小怪的？”<br>秦皇不悦地问道<br>宦官跪下：”陛下，有天外之石落在东郡处<br>秦皇一愣<br>“你确定是天外之石吗？”<br>“是啊陛下，是属下亲眼看到的，那个天外之石在东郡处<br>秦皇大喜道<br>派人把那天外之石拿来，朕要亲自查验！”<br>秦皇立刻命令道<br>“是！”<br>过了没多久，一名强壮的士兵拿着一块看着不大的石头走进来，秦皇仔细端详，这块石头也就五十厘米大小，表面布满了蓝色纹路，看上去非常古老 里面貌似拥有某种神奇力量。<br>“这是天外之石？<br>“<br>秦皇疑惑的看向大臣们，<br>“陛下，这应该是天外之石，属下敢肯定！”<br>大臣恭敬地说道<br>秦皇仔细观察，然后点了点头，他道：<br>“嗯，命工匠把这天外之石，打造成一枚戒指，我要赏赐给魏爱卿<br>大臣们集体表示赞同；<br>魏九幽大统领是我们朝廷的功臣<br>这天外之石，理应赏赐与他！</p><p>三日后<br>秦皇日常跟大臣们商议<br>突然闯进一道身影<br>来人正是魏九幽！<br>此刻魏九幽浑身脏兮兮的，而且身上的紫色铠甲破了个洞，显得特别狼狈<br>秦皇震惊道；<br>“魏爱卿，你怎么变成了这副模样？</p><p>魏九幽连忙道：”回禀陛下，臣在昨日与一小贼搏斗，结果不小心被那小贼丢出一件威力巨大的奇怪武器创伤，那小贼侥幸逃脱，不过却受了重伤</p><p>秦皇大吃一惊：”什么？竟然有人敢创伤你？<br>他立刻下旨，封锁陆霄所在之地！<br>并将陆霄列入全国首级通缉榜第一名<br>毕竟一个能创伤魏九幽，足以威胁到整个秦朝，不容小觑，必须严厉追捕！<br>魏九幽答应一声，转身离开了！<br>秦皇不一会拿出了一枚戒指，当场赏赐魏九幽<br>魏九幽接过戒指，立刻跪在地上叩谢秦皇，他激动得眼泪哗哗的往下流<br>“陛下，臣魏九幽多谢您的恩典！”<br>秦皇笑道：”你是大将军，为国效忠是你的责任，朕要多体谅你才是！”<br>魏九幽激动地磕头<br>他感恩戴德地说道：”陛下仁义，我魏九幽永生铭记！”<br>还有朕派你数千大秦黑龙军<br>黑龙军可是朕亲自培养的最强大的军队<br>如今交给你去杀死此人<br>魏九幽立马跪舔秦始皇<br>皇上英明，皇上万岁万万岁<br>然后魏九幽离开了<br>魏九幽看着手中的戒指，喃喃道：<br>“感觉这戒指有很强的力量<br>究竟蕴藏着什么力量呢？”<br>突然，一道紫光闪入到魏九幽的脑海里<br> ，魏九幽顿时感到头晕目眩<br>没一会他好起了，只不过此时魏九幽气场突然变得极其强大，他的眼睛变成了紫色，身上也多了几分霸气和凌厉，嘴角微微邪笑</p><p>此时，陆霄在山洞中发现了硫磺还有碳，有这些他可以制造火药，没一会功夫陆霄就制造了许多土炸药<br>“陆霄，你在干什么？”<br>一个熟悉的女孩声音响起<br>陆霄抬头一看，只见是陈依文站在他的前面<br>“我没干啥呢，我们走吧，这里不宜久留！”<br>陆霄拉住陈依文的小手就走<br>过了一段时间，两人走到了一个酒楼里面，陆霄和陈依文点了很多酒菜吃饭，然后又喝了几杯酒<br>只不过角落里却有人在通风报信，因为陆霄的画像已经贴满大街<br>而陆霄还不知道危险即将到来<br>就在两人快吃饱的时候，陆霄看到一群士兵走到他们面前 手中拿着长枪<br>他立刻警惕起来，他看向陈依文<br>“依文，你先到旁边桌子上躲一下，我去解决！”<br>陈依文点点头<br>“你小心！”</p><p>“你们想干什么？”<br>一名士兵说道：”奉命捉拿贼人！<br>陆霄冷哼道：”我看你是找错地方了，我不是你们要找的人！<br>“<br>“哈哈，不是贼人？<br>难道是妖魔鬼怪不成！”<br>说完，那名士兵拿出一张画像递给陆霄，<br>“你自己看看吧！<br>陆霄拿过画像一看，画像上面赫然画着一个少年，正是他！<br>不好 装不了 暴露了！</p><p>这次要把你捉住献给魏统领</p><p>说罢，那些士兵拿着长枪向陆霄刺过去<br>陆霄连忙反击，但是对方人实在太多，他一个人根本抵挡不住<br>就在这时他意想不到，陈依文抓起旁边一把铁剑冲了过去，然后挡在陆霄面前<br>“你们敢伤害他试试，我和你们拼了！”<br>她挥舞着手中铁剑，一下子砍断一把长枪<br>然后向另外两把长枪迎过去，她的动作很迅速，一下子就挡住了四把长枪，然后她挥舞着手中铁剑向那些士兵劈斩过去<br>“噗嗤噗嗤”<br>她的铁剑很犀利，一剑斩断几个士兵的手臂，顿时血肉飞溅<br>“啊！”<br>逍遥哥哥，我们赶紧走！”<br>陈依文说完就拉着陆霄离开<br>“走！”<br>剩下的那些士兵在后头说道<br>你别想逃，你逃不掉的，魏统领已经往这里赶来了！</p><p>陆霄和陈依文一口气逃出了城外<br>“呼”<br>陈依文停下来喘息<br>“呼呼”<br>陆霄也在不断地喘气，两人互相搀扶着坐在草丛中休息</p><p>陆霄问陈依文：<br>依文，你刚刚好帅，没想到你这么厉害，<br>陈依文脸红道<br>“你夸我了？”<br>“我家没出事前，我爹就从小培养我剑术，所以我才怎么厉害<br>的！<br>陆霄开始调皮；<br>“原来是这样啊！<br>不过我觉得你刚刚好帅，我喜欢！”<br>陆霄嘿嘿一笑，然后伸手搂住陈依文的纤腰，陈依文的脸蛋瞬间红了<br>陆霄在陈依文的耳朵上轻轻吹了口热气<br>陈依文娇躯一颤，身体酥麻<br>“坏蛋，放开我！<br>陈依文脸蛋绯红地问道</p><p>陆霄装傻充愣道<br>“什么放开你？”<br>陈依文气恼地锤了陆霄几拳，陆霄却不以为意，依旧搂着陈依文的纤腰<br>没一会两人走到了一处山谷，只见山谷环境优美，溪水潺潺<br>陈依文说道：<br>“这里真好看！”<br>“嘻嘻”<br>陆霄搂着陈依文，欣赏这山谷中的美景<br>陈依文的俏脸红扑扑的，一双美眸盯着陆霄，一阵羞涩<br>“依文”<br>“嗯！”<br>陈依文低声回答<br>陆霄看着陈依文的美丽俏脸，准备亲上去<br>突然一道声音打搅了他们<br>：在这里打情骂俏，原谅魏某打搅二位了！！！<br>陆霄听到声音，猛地回头一看，直接把他吓一跳<br>是魏九幽，他来了<br>他的身后有着数千名穿着黑龙盔甲的士兵<br>，黑压压一片！<br>魏九幽看着他们二人，眼神冰冷，他说道：</p><p>“你们跑不掉了！<br>我已经布下天罗地网，你们插翅难飞<br>！”<br>陆霄冷冷地看着魏九幽，丝毫没有畏惧之色<br>“那我倒要试试看了！”<br>魏九幽哈哈大笑，说道：<br>“好，既然你不知道敬酒不吃吃罚酒，那就不怪我了！”<br>他一挥手，数千名士兵拿着长枪向陆霄和陈依文杀了过去<br>陆霄不慌不忙，他从袖子里面抽出几根土炸药向士兵群丢去，并说道；<br>大人，时代变了</p><p>轰隆隆一阵巨响，顿时士兵们被炸死一大片，整个黑龙军全军覆没！！！<br>魏九幽愤怒地道<br>“又是这种奇怪的东西！！！<br>不杀你，难以平吾心中之愤<br>我要杀了你<br>！”</p><p>他手中拿着一把长刀向陆霄杀过去，陆霄也连忙拿铁剑，与魏九幽战斗<br>两人都用尽了力量，不断地对撞<br>一声声巨响在山谷中响起<br>一股狂暴的气流吹散<br>两人身上的衣物都被吹得鼓起<br>陆霄手中的铁剑不断地攻击魏九幽，魏九幽的刀法也非常厉害，每次都能破掉陆霄的铁剑，并且将陆霄逼退，两人打得难舍难分，不分胜负<br>“砰砰砰砰”<br>两人的身影交织在一起，打出一串串火花<br>但陆霄使出浑身解数都无法破魏九幽的破绽，两人在山谷中激烈地战斗，陆霄一剑劈向魏九幽，但是被魏九幽一掌拍开，然后继续和陆霄纠缠<br>但奇怪的是，这一次他成功抓住陆霄的肩膀，然后他一击打向陆霄的身体，陆霄一瞬倒飞出去五米远，摔在了地上<br>“咳咳”<br>陆霄忍不住吐出一口鲜血，脸上带着痛苦的表情<br>陈依文见状连忙跑过去，把陆霄扶起来<br>陆霄的嘴角挂着血迹<br>他说道：<br>“没事，没什么大碍！<br>只是被他打了一掌，有些内伤罢了<br>魏九幽冷冷地看着陆霄，冷笑道：<br>“小子，你果然有点本事<br>不过接下来你死定了<br>陆霄奸笑着说道：<br>“是吗，看看你腰间那个是什么？<br>魏九幽疑惑地看向自己的腰间，只见那里挂着一条正在燃烧的奇怪物件 是那陆霄丢出来的那种武器<br>魏九幽连忙把那东西拔下来，结果来不及了<br>轰隆一声，爆炸了，火光冲天，烟雾弥漫在整座山峰上空<br>陆霄，一瞬间放了口气，计划成功<br>原来，他是故意被抓住的，然后趁他不备，挂上了一条土炸药<br>这个办法真妙啊<br>这魏九幽肯定不会想到这种计划<br>陈依文也松了口气<br>她说道：<br>“逍遥哥哥，你真聪明<br>我还以为你会死呢<br>陆霄笑道：<br>“这叫做智取<br>一切都结束了，我们走吧<br>正当二人要走时</p><p>突然他们身后传出一道极其耀眼的紫色光茫，绽放全场<br>陆霄和陈依文都回头望去<br> 只见紫色光芒之中魏九幽安然无恙<br>他被这奇怪的光芒保护着</p><p>魏九幽彻底疯狂了，他用极其病态的声音说道<br>陆逍遥啊陆逍遥，没想到我堂堂大统领居然差点死在你的手上，幸亏皇上赐予我这件神器，不然今天我还真得交代这里！！！<br>紫色光芒消失后，只见魏九幽手指上一枚戒指，闪耀着妖异的紫光<br>陆霄一看，整个脑袋瞬间炸裂了<br>是无空戒！！！<br>他怎么会有无空戒？？？<br>陆霄心中疑惑万分，他不明白无空戒为何会在魏九幽的手中<br>此时陆霄的无空戒也闪耀起蓝色的光芒，无空戒恢复能力了！！！<br>魏九幽看着陆霄的无空戒，也露出惊讶的神色<br>你怎么也有神器，这神器明明只有一颗天外之石打造而成，你怎么也有？<br>陆霄明白了<br>他在史记中听说过，秦始皇时期有一颗陨石坠落在西安东郡位置，传说这颗陨石拥有神奇的力量<br>没想到无空戒就是这颗陨石打造而成<br>至于为什么会有两枚无空戒，很简单<br>因为陆霄的无空戒是来自未来，而魏九幽的无空戒来自现在，新鲜出炉<br>也就严格来说，无空戒初代主人就是魏九幽！！！<br>现在，无空戒的两代主人因为跨越历史长河的原因，宿命般的对峙在了一起</p><p>这个时候魏九幽的脸上露出了一抹狞笑，他看着陆霄<br>“陆逍遥，就算你有神器，你也必须死，谁也救不了你！！！”<br>陆霄冷哼一声，说道：<br>“那我们走着瞧！！！”<br>两人各自利用无空戒的能力互相开大招，两个大光球一蓝一紫碰撞在一起，轰轰轰<br>整个山谷都震荡着<br>巨大的蘑菇云升起，一道冲天的光柱冲破了山谷顶端的岩壁，将整座山谷照射得如同白昼一般<br>天空中两人的身影碰碰撞撞，打出无数道残影，打得难解难分，双方谁也奈何不了谁<br>“啊！！！”<br>“噗嗤！！！”<br>两道惨叫声同时响起<br>只见两人身上各自受了一道伤<br>这是魏九幽的一掌<br>他将陆霄的胸膛打出一个掌印<br>陆霄也将魏九幽的腹部击出一个拳洞<br>两个人都受了伤，伤势都比较重，两人都站不稳身子，往后退了几步</p><p>“陆逍遥，今天你必死无疑！！！”<br>魏九幽大吼一声，一掌再次向着陆霄打来<br>此时陆霄也是强弩之末，因为频繁使用无空戒力量，他的体力已经跟不上<br>他知道，如果挨上这一掌，他必死无疑！！！<br>“不好！！！”<br>陆霄心中暗暗叫糟，但已经无力躲避了，只见他咬牙，猛地闭上了眼睛，等待着死亡的降临<br>“轰！！！”<br>这一掌没有打在他身上，他睁开眼睛，发现面前，是陈依文为他挨上这一掌！！！<br>魏九幽这一掌打在陈依文的身上，将她打得倒飞而出<br>“噗通！！！”<br>她狠狠地砸在地上，口喷鲜血<br>陆霄顿时大怒，怒喝道：<br>“魏九幽！！！<br>你死定了<br>突然他听见陈依文的声音<br>“逍遥哥哥，我没事，快点打死他”<br>只见此时的陈依文一副生龙活虎的样子又站了起来，<br>魏九幽脸色阴沉，没想到自己这一掌居然打在陈依文的身上，居然安然无恙<br>陆霄看见依文没事后，手上的无空戒绽放有史以来最强悍的光芒，一道蓝色的光波打向魏九幽！<br>而魏九幽也用无空戒发出一道紫色光波，<br>两股光波在半空中相撞<br>但魏九幽的紫色光波开始往后退，逐渐被蓝色光芒盖覆盖，最后魏九幽被蓝色光芒打中，身体如炮弹般被击飞，直直掉入地上<br>此时魏九幽四肢全断，经脉全被蓝色光芒割断，已经彻底断气<br>“魏九幽就此陨落”<br>而陆霄，连忙跑到陈依文的旁边<br>依文，这下彻底结束了，我们可以走了</p><p>依文微笑着点了点头<br>“嗯！！！<br>仔细的话，其实可以发现她这微笑的背后有一丝痛楚<br>没多久，两人走到了他们相遇的地方，那片桃花林<br>桃花飘逸满地，花瓣纷飞，美丽得如仙境一般<br>这些粉红色的花朵，是他们第一次见面时的见证</p><p>陆霄在陈依文前方自顾自说道<br>“依文，以后我们就在这里举办婚礼吧！<br>这片桃花林，最适合我们在这里定居了<br>但奇怪的是陆霄在前面自顾自说道这么多，陈依文却没有回话，</p><p>于是他回头看去<br>只看见，陈依文已经倒在了地上<br>陆霄连忙跑了过去，将陈依文抱在怀中，急切地喊道：<br>“依文，你怎么了，快醒醒！！！”<br>此时陈依文脸色苍白，口吐鲜血<br>其实，在魏九幽打她的那一掌，就已经把她的内脏拍碎了<br>她只不过是硬撑着罢了，她怕死，但她更怕陆霄为她担心，可以坚持这么久，都是她的意志力在坚持<br>她不甘心，她想嫁给陆霄 哪怕是死也想</p><p>陈依文一边口吐鲜血，一边艰难的说道；</p><p>“逍遥哥哥，对不起，我恐怕嫁不了你了，<br>依文下辈子再嫁给你！<br>陆霄抱着陈依文<br>“不，依文，你不可以死，你答应过我，以后要陪我到老的！，我现在就娶你，我现在就娶<br>接着陆霄使用无空戒，这四周的桃花开始围绕陆霄和陈依文<br>旋转<br>这些桃花在空中旋转，形成了一个爱心<br>“呼呼呼~~~”<br>风吹拂在他们身上<br>陆霄将陈依文放在地上，然后跪下磕了三个响头<br>“老天爷在上，我陆霄在此迎娶陈依文做我妻子，从此以后，生死相随”<br>接着，他拿起陈依文的右手放<br>流泪说道：<br>“依文，你愿意吗？”<br>“愿意”<br>陈依文含泪说道<br>眼眶中也有泪水滑落下来<br>“我们拉钩勾！”<br>陈依文伸出自己的右手<br>与陆霄拉钩钩<br>“啪嗒！！！”<br>陈依文的眼角滑落了几滴眼泪<br>然后她的嘴角露出了一丝淡笑<br>然后手垂了下来，闭上了眼睛<br>“依文！！！”</p><p>陆霄流着泪抱起陈依文<br>周围桃花四起，如雨一般洒落下来，如同一场梦幻的桃花雨<br>但此时的桃花雨中，一颗晶莹剔透的花雨凝聚成戒指落在陈依文的手指上</p><p>命运让他们在这片桃花林相遇，同时也让他们结束于此地<br>曲终人散红颜殁，天涯永隔！</p><p>2026年7月21日<br>陆霄参加了一场婚礼<br>只见婚礼的主人公她穿着洁白的婚纱，美丽得就像是童话中走出来的仙女<br>她的脸上带着幸福的笑容<br>而男主人，他穿着黑色的西装，英俊潇洒，一脸的阳刚之气<br>他们两人在父母面前许下了一辈子的承诺</p><p>在众人见证下，他们交换了戒指后<br>他们吻在了一起，在场的众人纷纷鼓掌，祝贺这对新人<br>此时陆霄心理祝福；<br>“新婚快乐！”<br>大哥 鱼鱼</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>无空•越哀</title>
    <link href="/2022/08/07/%E6%97%A0%E7%A9%BA%E2%80%A2%E8%B6%8A%E5%93%80/"/>
    <url>/2022/08/07/%E6%97%A0%E7%A9%BA%E2%80%A2%E8%B6%8A%E5%93%80/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该文章所有内容均为架空社会，请以现实为主。</p><p class="note note-danger">该文章版权所有者:"蓉蓉"，未经允许，不得转载。</p><p class="note note-danger">该文章已开启评论系统，内容可能存在争议，不得恶意攻击，请遵守互联网规定。</p><p>寂寥<br>在一处混沌无边的空间里。<br>一道人影静坐着。<br>身旁有着一枚散发着淡淡蓝光的戒指。<br>那是无空戒。<br>“我已经在这里找了一千年了，为何还是找不到你。”<br>“或许，你并未出现于这片空间吧！”<br>这个声音有些沙哑，却又透着沧桑。<br>“是陆霄<br>原来从唐朝回来现代后，他一直没忘王洛雅，他感觉王洛雅没有死，她只是被无空黑洞吞噬了，陆霄感觉到黑洞的那边联系着一个空间。<br>那个空间就是无空戒里面的混沌无空界，所以陆霄进入此处，就是想看看王洛雅在不在这里，他已经待这里一千年了，哪怕还有一丝希望，他也不愿意放弃<br>混沌无空界的时间流速这里一千年外面一个小时，并且还不需吃喝，在这里人感觉不到饥渴，也不用睡觉<br>混沌无空界中，没有日月星辰，也没有白天和夜晚。<br>在这里呆久了，陆霄已经习惯了黑暗，但是他却不甘心，因为他知道他有一丝的希望<br>突然他感应到了什么，抬起头看向上方。<br>一个黑洞正在逐渐形成，一个清瘦的身影从里面出来<br>陆霄一瞬认出来那道身影大喊<br>“洛雅”<br>那道身样慢慢的降在地上，陆霄连忙跑过去<br>王洛雅睁开眼睛，一把抱住陆霄。<br>“陆霄”<br>“洛雅”<br>二人紧紧相拥，陆霄的心脏砰砰直跳，他终于等到这一刻了<br>“我们走吧，我们离开这里。”<br>王洛雅点点头。<br>二人走到混沌无空界的边缘，陆霄对王洛雅问道；<br>“洛雅，你怎么会到这里？”<br>王洛雅对陆霄解释道：<br>“我也不清楚，当时我为你挡下黑洞后，我就感觉被一股吸力拉扯着，等我醒来，我就在这里了。”<br>陆霄皱眉<br>“洛雅好吧，既然如此，那我们就走吧。”<br>陆霄正准备带着王洛雅离开了无空界，回到现代，二人开始慢慢升空，结果不知道哪里传出一个邪恶的声音；<br>“哈哈陆霄，没想到在这里也能看见你，这次你们都给我死！！！<br>陆霄和王雅洛还没反应过来，也没看清来人是谁，只见一个红色的拳芒，向二人打过来～</p><p>“轰”的一声，陆霄和王洛雅二人的身体同时倒飞出去，穿越空间的通道，本来很稳定的，结果因为突然闯出来这股力量，直接被撕裂，出现一个巨大的裂缝，而王洛雅被打入这裂缝之中！<br>陆霄看着王洛雅被不明力量打入裂缝，也跟着进入了另一个空间。<br>陆霄只感觉一阵天旋地转，他感觉自己的身体好像不停的往下坠落，他拼命的挣扎着，但却根本无法脱困。<br>不知道过了多久，陆霄突然感觉自己的身体轻了很多，他知道自己是掉入了水底。<br>不过，他并没有在水底沉溺，而是漂浮在水面上。<br>很快陆霄就清醒起来，向岸边游去。<br>陆霄看着岸边的景象，这是雨林环境密密麻麻的树木，陆霄知道这应该就是雨林中的一个地方，而他走在雨林中，周围全是树，树叶遮盖了视线，陆霄看不清周围的状况，他也只能沿着树木向远处走。<br>走了半天，陆霄感觉自己的身体已经疲惫不堪，于是陆霄就在树木中休息一下，恢复一下体力。<br>突然，他听到了脚步声，陆霄立即警惕起来，只见一队穿着绿军服，头戴草帽的士兵们，压着一些平民走了过来，这些平民的脸色都很苍白，身上也全是伤痕，陆霄猜测他们肯定是被抓到这里来的。<br>他们走到陆霄前方停了下来。<br>陆霄看着这群人，不知道他们想做什么。<br>为首的一个军官模样的人对着手下士兵说道；<br>“就在这里枪毙这些中国人吧！<br>士兵说道；可是 长官这些都是平民啊<br>！”<br>“你是猪吗？你听不懂我的话？<br>长官怒吼道。<br>陆霄听到这话，不好，这些平民都是中国人，因为裂缝的原因，我穿越到了1979年对越反击战中了！<br>陆霄又听见那个长官对手下说；<br>我们在和中国战斗的时候却屡屡败北，所以我们必须要杀掉这些中国人，给我们越南人争取更多的时间！！！<br>陆霄听到这些话，心中一惊，他知道，这些越南人已经丧失了理智。<br>正当那些越南士兵拿着步枪对准平民的头时，陆霄拿着木棍突然冲了出去，他冲进了士兵群里，将这些士兵全部打趴在地，并将这些士兵打晕了。<br>这个时候，那个长官看见陆霄的行为，顿时愤怒起来，举起手里的步枪对准陆霄，扣动扳机，子弹飞射而来，陆霄一惊，连忙躲避子弹，但还是被子弹擦伤了手臂，鲜血从他的衣袖上冒了出来。<br>这一切都被长官看在眼里，长官冷笑一声，然后走上前去，拿着一柄步枪指着陆霄<br>“你是中国人？，你竟敢打晕我的士兵，你真是好大的胆子！！！”<br>陆霄冷哼一声，然后对长官说道<br>“是你们先对平民开枪的！你们根本不配当军人！”<br>“哈哈哈，你是不是傻了？你知道这是什么地方吗？这是越南边境我们的地盘，我们想杀谁，就杀谁！！！”<br>陆霄听到这话，怒骂道；<br>“你这种废材，杀平民的狗东西<br>长官听到陆霄的话，笑的更加疯狂起来，他举起手里的步枪，对准陆霄，正当准备扣动板机时<br>陆霄，抓住他精神疯狂，放松防备的时机<br>手里拿着个小木棍，直接插中了他的左眼。<br>“啊～～～”<br>长官发出凄厉的惨叫声，捂着左眼蹲在地上，陆霄准备上前杀死他的时候，突然他听到有一大堆人赶了过来，于是他立马跑路了。<br>那些赶来的士兵，看见自己的长官被打瞎了左眼，都非常愤怒，他们纷纷举枪向陆霄射击<br>陆霄连忙躲避，借助树林茂密的情况<br>，他不断躲避着这些士兵的攻击，很快就逃出了这些士兵的包围圈。<br>而这个长官这边<br>一名士兵慌张对那名被打瞎左眼的长官说；对不起，黎月龙将军，属下来迟了.<br>黎月龙愤恨的咬牙切齿的说；<br>“我要杀死那个中国人，如果不是他，我怎么会变得这么狼狈？你们还愣着干嘛，还不快追！！！”<br>士兵连忙答应，然后带领其他士兵追向陆霄，但是陆霄早就消失在雨林中了。<br>这名叫黎月龙的越南人，是中越战争的传奇将军，在战争刚刚爆发的时候，他经常偷袭中国军队，深受越南军人尊敬，所以黎月龙在越南军队中拥有崇高的威望。<br>他们却不知道这个黎月龙，是个嗜血的恶魔，经常酷杀平民，把一堆平民的头砍下来，排成一排。<br>甚至有士兵看见半夜他把一个中国人的肚子挖开，把里面的内脏挖出来吃<br>在越南边境这片土地上，几乎没有人不怕黎月龙的，因为这个黎月龙实在是太恐怖了。<br>陆霄逃出这个越南恶魔的包围圈后，就来到了一个村庄中。<br>陆霄发现，这里的平民比较少，这些平民都聚集在一块儿，似乎在商讨什么。<br>陆霄看见这些平民都非常紧张，就问旁边的平民：<br>“你们在干嘛呢？”<br>一个老者看到陆霄，连忙对陆霄说：<br>“小伙子，你快点离开这里吧，这些越南人是恶魔，你不能待在这里，要不然你就会被他们吃掉！！！”<br>陆霄疑惑道；<br>“什么恶魔啊？”<br>那个老者说道；<br>“就是那些越南兵，他们杀死了我们的亲人！”<br>陆霄听了，大惊，他看着老者说；<br>“他们简直是坏透顶了，不仅杀了我的女儿，还杀死了我的孙子，并活生生吃掉了！！！”</p><p>那个老者叹气一声，说道；<br>陆霄听了，也是感慨万千，这些人实在是太可怜了。<br>一会儿陆霄就和当地平民小孩子在一个隐蔽房间里面谈论一些事情的时候<br>突然外面爆炸四起，整个村子都陷入了混乱之中，陆霄也听到了一阵阵的喊声，他知道这是越南人来袭击了。<br>陆霄听到那些人的惨叫声之后，陆霄看到那些越南兵已经冲进了村子，村子里面到处都是血腥味儿，陆霄也闻到了浓烈的血腥味儿<br>没一会，他看到那个被他打瞎的越南将军黎月龙<br>黎月龙这时已经控制了十几位平民，他们全部被绑住，嘴里塞着布条，眼睛被蒙住，但是他们都用手挣扎，但是他们的手腕被绳索捆绑着，根本就挣脱不了。<br>黎月龙露出狰狞的表情，他说道：<br>打瞎我眼睛的中国人，我知道你在这里，快点给我滚出来，别躲藏在暗处，你一分钟不出来，我就杀了一个平民，我让他们生不如死！！！<br>陆霄听到这话，心中怒火燃烧，突然一声枪响，黎月龙拿着一把手枪，对着一名小女孩射击，小女孩倒在血泊之中，鲜血染红了她身上的衣服。<br>黎月龙疯狂大笑道：哦 不好意思喔，枪不小心走火了，这个小丫头的命运注定悲剧，哈哈，真是太可惜了。<br>陆霄听到这句话，就直接走了出去。<br>那些越南士兵看到陆霄出来后，连忙对准陆霄<br>而陆霄面对十几个枪口，临危不惧，他站在原地一动不动，仿佛不知道害怕一般，那些越南士兵见状，都愣住了<br>这个黎月龙，看着陆霄的眼神充满着杀气，他说道：<br>“中国人，我要杀死你，我要吃掉你的眼睛！！！。”<br>陆霄直接大骂道：<br>“你妈个愁臂，我就站在这里，你要杀就杀，哪里来那么多废话，狗屎越南猴子 莎毕玩意”<br>黎月龙对手下挥手道：<br>“给我开枪！！<br>越南士兵正准备开枪时，突然周围跑出一大堆中国士兵，陆霄看到这些士兵，连忙说道：<br>“兄弟们，救我！！！<br>打死这班越南猴子<br>中国士兵们听到这话，立刻向黎月龙的人发动攻击。<br>那些越南猴子，被中国士兵打死，倒在血泊之中。</p><p>而黎月龙看到一堆中国人跑出来时，一瞬间就开溜了，根本抓不到他<br>陆霄看着黎月龙逃跑的方向，冷哼一声；<br>莎臂，越南猴子，等着瞧，我一定干掉你个莎臂<br>没一会，陆霄就跟那些中国士兵交流完，那些中国士兵看着陆霄，都非常佩服他的胆量和智慧，竟然敢单独来到这里。<br>“你们怎么知道我在这里啊？”<br>陆霄看着众多士兵问道。<br>一个士兵看着陆霄说；<br>“因为我们的情报系统非常发达，只要稍微查探一下就会找到你的所在。”</p><p>陆霄佩服说道；<br>中国现在越来越强大了，这种情报网络，简直让人惊叹。<br>一个中国士兵自豪回答道：<br>那是当然，我们余博老将军发明的情报探究法可不是一般人能比的！”<br>陆霄一听，顿时惊讶的瞪大双眼，<br>我被余博救了一命啊哈哈。”<br>一个中国士兵对陆霄说道<br>我们这次的任务是杀死一名从日本过来的战术专家<br>“日本战术专家？日本人也来中越战场？<br>陆霄惊呼。<br>“没错，是日本人！此人布置的战术后手多次让我们军队受难，他和黎月龙合作<br>陆霄听到这个回答，顿时心中怒火燃烧，他怒吼着说；<br>“该死的日本人，看来多年前，我还没打怕你们，居然又开始在这里搞小动作<br>士兵安慰陆霄道；<br>“你也别急，我们的人已经把这里的情况汇报给了余博老将军，余博老将军已经派遣了一个师团的精锐赶往这里，一定把那个日本鬼子和黎月龙解决的！！！”<br>陆霄听了这番话，心里稍微放松了一点<br>但突然下一句话，却让他心里一下子紧绷起来<br>收到最新情报，黎月龙前不久在树林中，抓到一名身着中国古代衣服的女孩儿，他们把她带回了黎越基地。<br>陆霄一瞬间紧张了，那名中国古代女孩儿就是王雅洛，王雅洛已经被带到了这个基地<br>他连忙对身旁的几个士兵说道；<br>“兄弟们，立马带我过去救她，我认识那名女孩<br>士兵听到这话，也是愣了一下，随后他们立马开车，带着陆霄朝黎越基地赶去</p><p>黎越基地是一个黎月龙亲自打造的基地，它占据着越南国土的东半边，是整个越南最大的基地之一。<br>这时陆霄已经秘密坐车来到这里，他要救出王雅洛，所以就悄悄的来到了这里。<br>陆霄对着中国士兵说道<br>谢谢兄弟们了，我先走了！<br>“兄弟你小心点啊，别被抓住！”那个军官嘱咐道。<br>“放心吧，我一定没事儿的！”<br>说完，陆霄换上一套越南军服伪装起来，就向着里面跑去。<br>黎月龙坐在办公室内，他的脸色非常阴沉，他的身上散发出一种让人畏惧的气息。<br>这段时间，他接连败在一个中国人手中，这让他感到十分愤怒，他觉得是陆霄在挑战他的权威！<br>他要，挖开他的肚子，把它的内脏拿出来煲汤做成刺身，再吃掉他的眼睛，然后用刀割破他的喉咙，让他死在他的面前！<br>突然，一个邪恶的声音出现；<br>“他叫陆霄，他已经来了，还在这里无能狂怒<br>黎月龙，听到这个声音立马鸡皮疙瘩起来了，一瞬间跪下<br>“是的 主人，属下明白，我现在就去抓他！”<br>“恩，快去吧！”<br>黎月龙心里特别憋屈<br>原来，这么久以来黎月龙都是土霸王，他什么时候被别人压制过？<br>只是有一天夜里，有个神秘人突然出现在他办公室，并用强大的实力征服了他。<br>从此之后，黎月龙就变成了一条狗，而且还是一条听话的哈巴狗<br>然后那个人叫他去，抓一个奇怪古代衣服女孩回来，并控制起来<br>黎月龙对陆霄的恨意已经深入骨髓了，所以他决定，无论付出任何代价，都要把陆霄杀掉！</p><p>此时的陆霄，在基地到处晃悠，寻找王洛雅的踪迹。<br>黎月龙也已经派出一队人马，在基地中搜索陆霄的踪迹。<br>陆霄看到这里，心中暗骂一句：”该死的黎月龙！”<br>突然他看到两个越南士兵走了过来。<br>陆霄假装路过，然后跟上去，跟踪他们。<br>那两个士兵并没有发现陆霄，而陆霄却在他们的后方，悄悄的靠近他们<br>他听到这两个越南猴子说；<br>黎将军怎么让我们去看守那个奇怪女人啊？<br>黎将军说这女人很重要，听说陆霄已经潜伏进来了，要救她！<br>陆霄的嘴角抽搐了几下，这个黎月龙真的是太可恶了<br>陆霄悄悄的跟着他们走，来到基地中心地方的一栋建筑前，陆霄就躲在墙壁后面偷窥着他们，他们在门口守卫，他就趁着机会溜了进去。<br>那个人推开大铁门，走了进去。<br>这时，黎月龙看到一个女孩被绑在椅子上，双手背在身后。<br>他看清楚这个女孩的长相，惊呼道：”洛雅，我找到你了！”<br>女孩抬头看着陆霄。<br>“陆霄呜呜呜，你终于来了，这里人好可怕，他们的衣服还有武器都好奇怪，拿着一种可以发射圆蛋的武器，呜呜呜！”洛雅委屈的哭泣着。<br>“没事的，没事的，我带你离开这里！”陆霄安慰道。<br>然后陆霄给王洛雅的脸颊亲了一口<br>。<br>“啊！”<br>王洛雅羞红着脸，低下了头。<br>陆霄拉着洛雅，向外面走去。<br>那两个越南猴子看到陆霄拉着洛雅，他们心中一愣，赶紧追上去。<br>“站住！”<br>那两个越南猴子拦在陆霄和洛雅的面前，阻止他们离开。<br>“滚开！”陆霄怒喝道。<br>然后两记悬空踢，把这两个猴子给踢晕了过去。<br>陆霄把洛雅抱起，然后向远处飞奔而去。<br>“我们快走！”<br>然后附近一堆越南士兵，听到动静立马跑过来。<br>这些越南士兵，纷纷开枪阻拦。<br>陆霄不敢硬抗，只能使用闪避技巧躲闪，但是越南人的枪法很准，而且他们的子弹非常多，一颗子弹打到陆霄的肩膀上，疼痛让陆霄停顿了一下。</p><p>陆霄赶紧躲避，他的速度非常快，而且他的移动速度比那些人的移动速度快多了！<br>一阵风刮过，陆霄消失不见了。<br>“快追啊，别让那个人逃走了！”一个越南猴子喊道。<br>其余的越南士兵立即追了过去。<br>没一会陆霄就甩掉他们，抱着王洛雅跑到了基地外面，很快他看到了中国士兵，他们一直在这里等待陆霄，看到陆霄出来，立刻迎接上去。<br>陆霄把王洛雅交给了中国士兵<br>“这位就是王洛雅吗？”<br>“恩，是的<br>中国士兵对陆霄说道，那我们快走吧，这里不宜久留<br>陆霄将王洛雅送上车，自己刚准备上车，突然，他感觉一股强大的力量向他旁边袭击过来。<br>这股力量非常恐怖，一掌打中他的胸口，他陆霄很快倒在地上晕倒，晕倒之际他看着王洛雅被中国士兵们迅速带离！！！<br>陆霄放心了<br>洛雅你没事就好<br>陆霄昏迷之前，心里只有这么一句话。<br>当陆霄醒过来之时，看到自己被绑在一个椅子上<br>“啊？！”<br>陆霄睁开眼睛，发现自己竟然在一个黑黑的密室里。<br>“这是哪里？”陆霄疑惑道。<br>陆霄在黑暗中只看见一个穿着白色西装的老头走了过来，并用带有日本口音的中国话说；<br>“陆先生，别来无恙啊！<br>陆霄震惊惊呼；<br>是你！德川羽一，你居然还没死！！！”<br>德川羽一笑道：<br>“呵呵，我怎么可能这么容易死呢，你说对不对？<br>陆先生，我们好久不见，甚是想念你呀，这些年在日本我无时无刻的想杀死你，现在我终于如愿以偿了！”<br>陆霄冷哼一声：<br>“德川羽一，你这个卑鄙无耻的鬼子，你以为你赢了？不，我死了，还有千千万万个中国人会帮助我报仇！<br>让你尝尝中华民族的怒火<br>德川羽一脸笑意道：<br>“呵呵，中国人的怒火，我早就领教过了，我的双手，我的腿就是当年被你给废的，所以我不惧怕中国人的怒火！<br>我只需要你的鲜血就可以了<br>我会好好享用你的血肉，把你的骨骼全部吞噬！<br>没一会 也有一个人走了进来，是黎月龙<br>陆霄看到黎月龙，心中非常愤怒。<br>“陆霄，你没想到会有今天吧，我是多么希望你死啊，不，是求之不得！”黎月龙笑眯眯的说道。<br>陆霄冷哼一声：<br>“黎月龙，独眼龙你再哔哔赖赖，小心我把你另外的眼睛也搞瞎了！”<br>“哈哈，我就怕你没有这个机会！”黎月龙狰狞的笑道。<br>德川专家，是日本专门派来我们越南，协助我们打败你们中国的<br>陆霄不屑的说。<br>“是吗，我可记得这位的专家被搞我成废人了<br>德川羽一听了，脸色一变，眼中露出愤怒之色，随即他恢复平淡，对陆霄说道：陆霄，你现在已经沦为囚犯，我们分分钟可以杀你！</p><p>突然密室中一个狰狞邪恶的声音响了起来<br>“陆霄，都是你的错，是你害得我变成这个样子！”<br>只见一个身穿红袍的少年，以灵魂状态突然出现在密室里<br>。<br>“是你！”陆霄看到这个少年，眼神充满了仇恨。<br>红袍少年居然是赤莲教主屠玄！！<br>屠玄阴狠的看着陆霄，冷笑着说：<br>“陆霄，你不知道吧，当时你用无空戒把我笼罩起来，虽然我肉体消亡了，但是我的灵魂却被困在了无空混沌界<br>当时我恨透了你，我恨不得立即把你撕成碎片，但是奈何无法逃脱出去，如果不是，当日你去寻找王雅洛，我都找不到机会出来哈哈哈哈<br>屠玄疯狂的大笑，笑的很猖獗，很猖狂！！！<br>陆霄，冷冰冰的看着这三人<br>陆霄没有想到，他过去对付的敌人竟然联合起来对付自己了<br>难道这就是命运因果吗<br>？！<br>陆霄冷笑着说：<br>“一群手下败将，我照样可以再次干掉你们！！！”<br>“陆霄你真是不自量力，就凭你现在的实力，想要打败我们简直痴心妄想！！！<br>德川羽一奸笑道；陆先生，你应该很怀念当年特高科基地的日子吧！我让你好好再回味一下吧！<br>没一会一堆刑具被搬了进来<br>接下来的时间里，陆霄有被丢进去，全部都是水蛭的水池里，全身上下都被水蛭吸食的血肉模糊！<br>十个手指分别被竹签子插进去，从指甲底下硬生生插进去，然后用铁丝刺破皮肤<br>还用皮鞭抽打，陆霄的身体已经被抽的皮开肉绽，血流不止！<br>但是用烫得通红的铁块烫陆霄的后背<br>陆霄咬牙坚持着，忍受着痛苦<br>他要用最后一点力气活着出去，找王洛雅<br>然后报仇！！！<br>一直折磨陆霄一个星期，直到陆霄身体完全虚弱了下来，这时候，德川羽一让人给他吃饭<br>吃饱喝足之后，陆霄又被扔进水池里，就算陆霄的身体强壮，也受不了了，最后奄奄一息，他的身躯还在微微颤抖</p><p>突然间，陆霄听到基地外面传了爆炸声<br>然后就是越南士兵大喊中国军队来啦，快跑快跑！<br>陆霄心中一喜，国家终于来救他了！！！<br>然后，德川羽一和黎月龙跑了进来密室里说道；<br>“陆霄，你以为中国军队来了，你就有救了？你想多了<br>说完后，黎月龙和德川羽一挟持陆霄走了出去！！<br>没一会，他们带着陆霄走到了基地门口，看到基地门口站着数百名中国军人，全副武装，手里拿着步枪<br>德川羽一和黎月龙看到军队的阵势，脸上露出一抹恐慌之色，但很快又镇定了下来，毕竟他们有人质<br>中国军人喊话；<br>德川羽一 黎月龙 快快投降，你们的军队已经被我们击垮，交出人质，我们可以考虑放你们离开<br>“德川羽一愤怒说道；<br>“投降？，我就算死也要杀了陆霄<br>眼看着德川羽一就要拿手枪射陆霄时，突然一道影子冲了过来，瞬间将德川羽一手枪击飞<br>接着一掌拍在德川羽一的胸膛上，把他拍飞出几米远<br>陆霄看着倒地吐血的德川羽一，脸上浮现出一抹得意的笑容，然后说道：<br>“洛雅，好厉害 我爱上你了呜呜呜<br>原来这个身影就是王洛雅，此刻的王洛雅已经换上了一件白色的衣服，长发束起，显得格外英气，她的眼神充满了愤怒，但是在看到陆霄没事后，又露出了欣慰的微笑！<br>正当德川羽一站起来想冲过来，这边的中国军人同时开枪，只见德川羽一的身体瞬间出现上百个枪洞，一瞬间就把它打的血肉模糊。<br>德川羽一死了<br>正当中国军人要把枪口对准黎月龙的时候<br>黎月龙气质和声音突然变了，变得异常的邪恶，他说：<br>陆霄，你别想逃！<br>！！<br>黎月龙身上突然出现起一团红色的影子，黎月龙对着中国军人们，吼叫了一声<br>空气中突然出现一阵红色的气波，迅速打向 中国军人们就像是遭遇了强烈的电击一般，纷纷倒下，全部都昏迷了过去！</p><p>陆霄对王洛雅说道；<br>夺舍了，他是屠玄，当日在混沌空间袭击我们的就是他！！！<br>王洛雅眼中闪烁着愤怒，她看着屠玄，冷声说：<br>“原来是你屠玄！<br>可恶的赤莲教徒，你们这些恶魔<br>屠玄冷哼一声，不屑的说：<br>“你以为我还是那个屠玄？我可是神，这个时代的神，我想好了 杀了你们后，我就要出去屠戮 这个世界所有国家的人，我将带领世人们集体成仙<br>说完屠玄一拳就朝着王洛雅轰了过去，屠玄看到王洛雅攻过来，脸上露出一丝狞笑。<br>“砰！！！<br>屠玄的拳头和王洛雅的拳头相撞，两拳相碰，一股恐怖的力量从拳头上传来，直接震得王洛雅连退十几步！！！<br>屠玄哈哈大笑道；<br>“我是神，你根本不是我的对手！！！<br>王洛雅脸上的表情依旧冰冷，她冷声说：<br>“我是不是你的对手，但是他可以！！！<br>突然一声枪响，一发子弹打中了黎月龙也就是屠玄另外一只眼睛，这下两只眼睛全瞎，<br>血流不止！！！<br>屠玄惨叫起来<br>他现在的样子真的像个恶魔一样，双眼血洞流血不止，表情狰狞，但是在众人看来，却非常的恐怖！<br>这时候，天空传来一声巨响，无空戒出现在了陆霄旁边<br>无空戒！！！它收到主人的感应降临了<br>当日，他进入裂缝的时候，无空戒就跟他失散了，要是有无空戒的话，他就不会被人困在那里折磨，他早就逃出去了！！！<br>陆霄看到无空戒，脸上露出一抹喜悦，然后说道：<br>“无空戒，无空戒，我的无空戒”<br>陆霄连忙抓着无空戒<br>然后对着屠玄一指，说：<br>“这次我让你魂飞魄散！！！”<br>“不”，<br>“嗖！！！<br>一个黑色的光波从戒指飞了出去，瞬间打在屠玄身体上<br>黎月龙身上冒出红烟，一个红色的影子从他的身体打了出来，正是屠玄的鬼魂，他惊惧的说道：<br>“怎么可能！！！”<br>“我是神，你们永远不知道我的强大！！！”<br>陆霄不屑<br>“你的强大？莎毕中二病又犯了吧！！！<br>说完，无空戒发出更加恐怖的光波，狠狠地打在屠玄身上，屠玄被直接打的灰飞烟灭，连渣滓都没留下来<br>陆霄说道：<br>“洛雅，我们都没事”<br>“恩”，<br>王洛雅轻轻嗯了一声，接着，两人紧紧相拥在一起，仿佛永远都分不开，也许是因为陆霄的安危，王洛雅彻底放下自己的矜持，把自己所有的柔软展现出来，两人紧紧相拥<br>没多久，陆霄把王洛雅，送回去了唐朝，<br>在那里她见到他的父母，一家团聚<br>而王洛雅高兴的对陆霄说；<br>霄郎，我们一起生活吧，在这里无忧无虑<br>陆霄温柔的答道；好 洛雅，我们一起生活<br>然后王洛雅就去见她父母了<br>然而陆霄则趁着王洛雅与父母团聚之时<br>穿越回了现代<br>陆霄穿越前流着眼花道<br>洛雅，别怪我～<br>然后就离开了<br>而王洛雅其实知道陆霄离开了，毕竟他不是这个时代的人，如果有下一辈子，他们一定会相遇，王洛雅找了块玉佩，并在上面刻着“故人西辞难忘霄郎”<br>，然后把玉佩戴在脖颈处，然后闭目养神，等待下一次相遇，等待着那一场宿命的相遇<br>陆霄回到了现代，没多久他刷抖音，突然发现一个惊人的消息<br>“在西安当地也就是过去的长安城，发现一个大墓，墓主人王姓，考古人员从中发现了一枚唐代玉佩价值连城”<br>而陆霄看着，那张唐代玉佩的照片，惊讶的发现上面刻着“故人西辞难忘霄郎”<br>陆霄一瞬伤心，洛雅知道我离开了<br>我终究还是对不起她<br>突然间手机qq传来一个消息；<br>蓉蓉，故事写完没有，晚上我给你配音！<br>陆霄看到了，是大老师发过来的<br>消息，他连忙打了过去；<br>“好的呢，快写完了 么么么.<br>对方也回过来；<br>蓉蓉棒棒哒，么么么</p><p>宿命<br>那里面有一只据说可以扇动命运的蝴蝶…</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>无空•赤乱唐</title>
    <link href="/2022/08/07/%E6%97%A0%E7%A9%BA%E2%80%A2%E8%B5%A4%E4%B9%B1%E5%94%90/"/>
    <url>/2022/08/07/%E6%97%A0%E7%A9%BA%E2%80%A2%E8%B5%A4%E4%B9%B1%E5%94%90/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该文章所有内容均为架空社会，请以现实为主。</p><p class="note note-danger">该文章版权所有者:"蓉蓉"，未经允许，不得转载。</p><p class="note note-danger">该文章已开启评论系统，内容可能存在争议，不得恶意攻击，请遵守互联网规定。</p><p>城市某栋高楼之上的阳台站着一位凝望夜空的少年，突然一阵风吹拂而来，带着丝丝凉意。</p><p>陆霄摇晃着红酒杯，看向远处，那白傲的月光映射在陆霄手指上的无空戒，陆霄的瞳孔产生波动，让他的眼神变得深邃起来。<br>他拿起手机，点开qq群聊<br>将手机放置于桌子上，打开聊语音，听着大老师 大哥说骚话 ，他的嘴角勾起了淡淡的弧度。<br>这个群他加入也有一段时间了，期间他认识了大老师 大哥 鱼鱼等人，只不过他总感觉这三人和吴雅诺 余博 王可可他们很像不过斯人已逝，都是过去的历史了</p><p>一声炸雷响彻天际，惊醒了沉睡中的大地，天色也瞬间变暗，仿佛黑夜降临，整座城市陷入寂静之中，只有一道道电光闪过。<br>陆霄抬头看了看天空，似乎感觉到了什么</p><p>“这是怎么回事，难道发生了什么不好的事情？”<br>陆霄心中疑惑，随即他将目光投向门外<br>一道闪雷进入房间里，强大的电流瞬间冲破了陆霄的衣服，直接钻进了陆霄体内。<br>陆霄脸色微微苍白起来，身体忍不住颤抖起来，但是陆霄的表情却依旧平静。<br>陆霄咬着牙关，忍受着剧痛。<br>而手机里群聊大老师 大哥等人也感觉到陆霄这边手机传来很大的电流声，也纷纷询问起来<br>“蓉蓉，怎么回事 为什么有电流”<br>“对啊，怎么回事，刚刚那是什么声音”</p><p>陆霄咬紧牙关，他发现手指上的无空戒不自主闪耀起来，一股股蓝色的光芒从陆霄的指尖透露出来，形成了一个圆圈，陆霄的身体渐渐被蓝色的圆圈包裹住。</p><p>贞观626年<br>此时长安城，茫茫白雪盖住了大地，一片银装素裹，分外妖娆。<br>长安是唐朝帝国、最富饶、最繁荣的城市，也是中国历史以来最辉煌的象征</p><p>此刻在长安街道的另一端的一座酒楼中，一群人正在讨论着长安城的变化。<br>酒楼里的众人皆是一脸兴奋，他们讨论的话题正是关于长安城的变化<br>“你们说当今的皇上当政，我们大唐已经会怎么样呢”<br>“换了新的人上任，而且我听说当今的皇上是个好皇上，他的治国方法也非常的有效率”</p><p>“是啊，皇上治理百姓很有一套的，不像其他的皇上，一味的杀戮，一味的扩张，一旦遇到困难就会退缩，这样一来只会让百姓的怨气变得更重”<br>百姓在讨论皇上的同时，对皇上也非常的推崇。<br>而在长安街道上，人们则在谈论着另一件非常奇怪的事情：<br>“你们快看，那边的天空在变化”<br>“是吗？”<br>“真的，我看见天空在发光，像是在燃烧，这是怎么回事啊”<br>“是吗，我感觉到有些冷，我也感觉到了，真的好奇怪，这究竟是怎么回事啊”<br>“不知道，反正这种感觉很奇怪，不如我们走过去看看吧”<br>“好啊，我们快过去看看”<br>“走”</p><p>于是众人纷纷离席，向着长安街的东北角走去。<br>此时的长安街上早已经空无一人，只有几盏路灯亮着。<br>一道蓝色的闪电划破长空，在长安街的西北角落留下一道深深的痕迹。<br>众人看到长安街的东北角居然有一个大坑，都吓了一跳。<br>“这到底是怎么回事？”<br>“不知道，不知道”<br>“天哪，太诡异了”<br>众人议论纷纷，都感觉到不寒而栗。<br>就在这时，一位身穿黑衣的少年从天空中缓缓飘落。<br>众人看到少年之后，都愣住了。<br>只见少年面容俊美，皮肤如玉，眉宇间充满了英姿飒爽，让人移不开眼睛。<br>少年身材修长挺拔，一头乌黑柔顺的头发，随着他的飘落，在风中轻轻舞动。他的肌肤如婴儿般细腻洁白，仿佛没有半点瑕疵。<br>这少年自然就是陆霄</p><p>众人见少年飘落下来，都不敢说话，纷纷低着头，不敢看少年。<br>少年的双眸宛若浩瀚星辰，让众人心中悸动不已。<br>人们突然发现这少年身上衣物奇怪，不像唐朝的衣物<br>“他究竟是谁？为何会出现在这里？”<br>众人都猜测着少年的身份。<br>少年的双手负于背后，一步步踏在雪地上，一步一步向着人群走去。<br>少年走路的姿态优雅迷人，仿佛天生就带着一种吸引力一般。<br>众人见到少年走来，纷纷低着头，不敢去看少年。<br>突然，少年停下脚步，转过身子，看向众人。<br>少年的双眸，仿佛能够吸引人的灵魂一般<br>此时的陆霄心想：“无空戒突然发生不受控制发生穿越，难道是受那闪电的影响？”<br>陆霄本想看看手指上的无空戒是怎么回事，但他惊恐的发现无空戒不见了，<br>“无空戒呢？无空戒跑哪里去了？”<br>陆霄回想了穿越过来的情况，穿越途中，他感觉无空戒，突然飞了出去，貌似也落在这里某个角落。<br>“算了，先问问这是什么年代再说”</p><p>于是陆霄便开始向众人发问：<br>“各位，如今是什么年代？？”<br>“啊这位仙人，现在是大唐贞观年”<br>陆霄疑惑道；仙人？应该是我穿越过来搞太大阵仗了，古代人封建迷信，以为我是神仙了<br>看来我穿越到唐朝了，那么我应该做些什么呢？<br>想到这里，陆霄便问道：”各位，你们知道现在是谁当皇上吗？”<br>“仙人，是李世民”</p><p>陆霄一愣，居然是李世民，可以见识到传说中的大唐盛世了，不错不错<br>陆霄立马开溜，毕竟刚穿越过来他并不想引起太多注意<br>，万一引起太多人的注意，被人抓住，那他可就惨了。<br>想到这里，陆霄立马离开街道。</p><p>陆霄刚刚离开，街道的众人都议论起来。<br>“仙人走了，他是不是被吓走了”<br>“不知道，不过刚刚的仙人真是奇怪啊，他是不是被我们这些凡夫俗子吓傻了，怎么一副受到惊吓的模样？”<br>“谁说不是呢，仙人可是神仙啊”<br>“是啊是啊，他是不是被吓坏了啊”<br>众人议论纷纷。<br>“不管他是不是被吓坏了，这个仙人的确长得很帅，比我们大唐的皇帝还帅”<br>然后人群也慢慢解散<br>而此时的陆霄则偷了一件唐朝绵衣打扮起来，免得再被人觉得衣物奇怪发现起来</p><p>不多久，陆霄就来到了长安城内最繁华的地段，一条繁华热闹的商业街。<br>街上行人如织，车水马龙。<br>陆霄一直都不喜欢逛街，因为他不喜欢吵闹的环境，所以他一般是一个人呆着。但是这次不知道怎么回事，他就忍不住来到了这里。<br>这条商业街，是整个长安城最热闹的一条街，街道两旁还摆放了许多摊位，卖吃食的，卖胭脂水粉的，甚至连酒肆茶馆都有，还有很多小贩。<br>陆霄在这条繁华的街道上闲逛了一圈，因为没有唐朝货币，也只能白看不买<br>他在街道上漫步着，一边逛着一边打量着四周。<br>突然，他感觉到前方有一堆人围着一名粉衣女孩<br>陆霄立马向前走去<br>他发现，是一群穿着红衣的男人围着那名女子仿佛要对她不利<br>陆霄发现那名女孩她的眼睛大而水润，皮肤白皙，嘴巴小巧玲珑，气质芳华绝代，看起来十分的可爱。<br>陆霄立马走到那群人的身边，将女子拉入怀中。<br>那些人见状，立马喝斥道：小子 你是哪里跑出来的，居然敢阻拦我们赤莲教的事<br>陆霄不屑道；<br>“滚，这是我的女人，谁敢动她？”<br>那群人听到陆霄的话，脸上露出愤怒之色，他们纷纷抽出武器，将陆霄团团围住。<br>“找死”<br>“兄弟们，给我废了他”<br>陆霄见这些人居然想要打自己，于是他立马做出防御姿势<br>突然间一个豪气的声音传了出来<br>“咋滴，你们赤莲教就这德行？以多欺少？”<br>陆霄抬头望去，发现一位身穿蓝袍的男子站在那群人的中央，身高足有一米八左右。<br>这位蓝袍男子，看起来很威猛的样子。<br>“你又是谁？敢坏我们赤莲教的好事”<br>蓝袍男子说道：<br>记住了，你爹名字叫王炎博。”<br>陆霄闻言一愣，这名字听起来有些耳熟。<br>王炎博继续说道：<br>这次我来是专门来杀赤莲教的人”</p><p>赤莲教人闻言冷哼一声：<br>“就凭你？”<br>王炎博冷笑一声：<br>“你们赤莲教就应该消失在史记上”<br>王炎博说完；<br>他的速度非常快，眨眼功夫就来到赤莲教众人的面前，一拳狠狠砸了出去，打出三百六十五道拳芒。<br>三百六十五拳芒一瞬间全都击打在赤莲教十几人身上，将他们打倒在地</p><p>王炎博见状，立马转过身来，冲着陆霄喊道：<br>“我们赶紧离开这里，”<br>陆霄闻言，便准备带着女子跟他离开。<br>就在这时，从远处飞过来一个女子<br>那女子一袭青衣，身材高挑，长相绝美，容颜倾国倾城。<br>只见那女子说道：<br>炎博 快走我那边的赤莲教也发现我了<br>王炎博闻言<br>“好，一起走”<br>王炎博说完就带着那青衣女子跑走，而陆霄也带着那被赤莲教包围的女子跟着走了。<br>“可恶的混蛋，居然敢耍我们”<br>“追”<br>赤莲教的高手，纷纷追了上去<br> 没过多久王炎博 陆霄 青衣女子  粉衣女孩，就跑到了一个神秘客栈里面<br>那名青衣女子说道：<br>“我们暂且躲避这里吧”<br>“好”<br>随后，四人进入到客栈之中<br>开了个房间，四人坐在屋内休息<br>夜晚的风轻柔拂过<br>窗外，星光璀璨，月亮悬挂天际，散发出银色的月辉。<br>此时，四人围坐在一个桌子互相谈论<br>陆霄对王炎博说道；博兄，多谢你救命之恩。<br>王炎博微微一笑，道：<br>“不用客气。路见不平，拔刀相助 赤莲教本身就不是什么好东西。”<br>那青衣女子也说道；这位小兄弟，我叫余珂是你博兄的结发妻子，不知你叫何名呢？<br>陆霄闻言，立马道；哦，我叫陆霄。<br>青衣女子道：原来是陆兄弟。以后多多指教<br>陆霄对着那粉衣女孩疑惑道<br>那些人为何要围着你吖，赤莲教是何势力？<br>“<br>粉衣女孩闻言，低下头去，眼睛中流出了泪水。<br>陆霄见状，连忙劝慰道：<br>“这位小姐姐，你别难过了，有什么事告诉我，或许我可以帮助你”<br>那粉衣女子闻言，点了点头，说道：<br>“我叫王洛雅，今年二十二岁，是唐朝大家族王家的大小姐 可不久前王家遭遇了一场变故，我父母被赤莲教捉走了，而我也被赤莲教的人，追杀至今<br>陆霄闻言，眉毛一扬，心中大怒<br>“赤莲教？为何我在历史上没见过关于此教的信息？倒是听过白莲教，最气人的是无空戒现在也不见了，我也回不去现代了”<br>接着陆霄向王洛雅问<br>赤莲教是何势力呢<br>王洛雅说道；<br>赤莲教是长安城最大的教派，遍布长安城的每一寸土地，而且他们的势力，在长安城根深蒂固。据说在他们的掌控下，长安城中的大小官员，都对赤莲教十分恭敬，甚至他们的教主，连李世民都对他十分尊重<br>陆霄闻言一惊，没想到长安城还有这种势力存在，看来这个赤莲教，不好对付啊。<br>他沉思片刻，对着王洛雅道：<br>“他们的教主，你可知道底细吗？”<br>王洛雅摇了摇头，说道：<br>“我也是偶尔从家族中听说过的，他们的教主，叫做屠玄，他不仅实力强，而且心肠狠毒，手段十分厉害，他自称是神的圣徒，是来拯救人间的”<br>陆霄皱着眉，问道：<br>“那他为什么要抓你父母呢？”<br>王洛雅苦涩道：<br>“我也不知道，但是家族中人都知道，他们的教主，是喜欢男人的，所以我父亲才会被抓。”<br>陆霄闻言，顿时恍然，这家伙是个gay啊怪不得王洛雅的父亲会被他们捉走。<br>他看着王洛雅，说道：<br>“我会帮你救出你的父母的，放心吧。”<br>王洛雅闻言，眼眶中含满了泪水，说道：<br>“谢谢你。”<br>陆霄说道：<br>“你我同是萍水相逢，互相帮助是应该的<br>王炎博闻言，对陆霄道：<br>“陆兄，你真是个热心肠的人，你可知道，赤莲教在长安城可谓是无恶不作，只手遮天 人人都惧怕他们，你愿意帮我一起破那赤莲教吗？<br>陆霄深情看着王炎博，说道：<br>我愿意，如果你需要我，只管叫我一声兄弟，我必定赴汤蹈火在所不辞<br>“<br>王炎博闻言，感激地拍了拍陆霄的肩膀，说道：<br>“好兄弟，有你这句话，我心已经足够了。”<br>陆霄微微一笑，对于他来说，这只是举手之劳而已。<br>陆霄看着窗户外的夜空，他的脸上露出思索的表情<br>过了半晌，他喃喃道：<br>“刚穿越过来，又遇到主线任务了，呜呜呜<br>呜……”<br>“陆兄，你怎么哭了？”<br>小兄弟，怎么回事？<br>余珂和王炎博见陆霄的神色有些异常，问道。<br>陆霄擦了擦眼角的泪水，说道：<br>“我没事，只是觉得有些伤感罢了。<br>“我的肚子涨起来了～</p><p>而在长安城的一个地下宫殿中。<br>此时一群红袍人正跪拜在一张黄金雕琢的王座，上面雕龙画凤，威武霸气。</p><p>在王座之上，有着一名少年。<br>这少年，身穿红衣、头戴斗笠、身披红云袍、脚踩黑靴，面貌清秀，一副翩翩公子的模样，他的脸庞，有着一股邪魅、俊逸的气质，一双眸子里射出一股摄人心魂的光泽。<br>他正是赤莲教的教主，屠玄。<br>他看着下方跪在地上的一众人，说道：<br>“你们都起来吧。”<br>一众人站了起来，一名红袍老者，对着屠玄说道：<br>“教主，我们这次的目标，王雅洛，本来我们要捉住她的，突然间不知道哪里闯出了两名少年，把她给带走了<br>屠玄闻言，微微颔首，说道：<br>“她很重要，如果不抓住这个人，我们的计划就不可能顺利进行了。”<br>那名老者继续说道：<br>“那两个名少年，一个叫王炎博 一个叫陆霄，王炎博，是一个向来与我圣教作对的独侠小子，此人多次破坏我们的计划，实属可恶，至于那名叫陆霄的，来历甚是神秘！<br>“<br>屠玄闻言，说道：<br>“嗯？神秘 何来个神秘法？”<br>那名老者闻言，说道：<br>“教主，这件事，在长安城也闹得很大，因为在那天突然电闪雷鸣，一道蓝色闪电降落在长安街东北角处，一名白衣神秘人从天而降，而那陆霄就跟那神秘人一模一样，我怀疑他就是那个神秘人！”<br>屠玄闻言，冷笑一下<br>手指上突然出现了一个戒指，戒指闪耀着一抹淡淡的光辉。<br>“如果陆霄在场的话，肯定可以认出来，<br>这枚戒指赫然就是无空戒”。<br>那名老者看到这个戒指，脸色一变，说道：<br>“教主，已经成功掌握天宝了吗？”<br>屠玄摇了摇头，说道：<br>“略知皮毛，此物跟陆霄出现的方式几乎相同，都是带着蓝色闪电降落在长安郊野。<br>原来无空戒当初跟陆霄分离后，便被这赤莲教主得到了<br>屠玄郑重说道：<br>“此次，那个陆霄也很重要，他也许和此物关联，若是可以抓住他的话，说不准我可以彻底掌握天宝。<br>“<br>一众红袍人闻言，眼中皆是流露出兴奋之色。<br>“我们立即行动。<br>“教主放心，我们必定将那陆霄拿下。”<br>屠玄点点头，说道：<br>“我有个计划，你们立即去办吧。”<br>赤莲教人开始呐喊<br>“圣主英明”</p><p>“圣主万岁”<br>……<br>而在另外一边<br>一辆马车，在路上缓缓驶行着<br>车内，坐着四人<br>两男两女，正是王炎博和余珂以及陆霄 王雅洛<br>此时，陆霄正坐在一旁，看着王炎博和余珂，笑着说道：肚子有点饿，找个地方吃饭吧<br>“恩”王炎博点点头，说道：”我知道有家酒楼味道不错，走，我们过去尝尝。”<br>随即，马车停在了一家酒店门口。<br>王炎博等四人下车，走了进去<br>酒楼的装修，十分典型的江南风格，里面布置得十分华丽，有古香古韵。<br>王炎博等四人，一进入酒楼，酒店的老板娘立即迎上来，笑着打招呼道：<br>“哎呦，欢迎光临，请问四位需要点些什么菜？<br>“<br>王炎博说道：<br>“来六道菜，上一壶茶。”<br>老板娘点头，笑着说道：<br>“好嘞，您稍等。”</p><p>她转身，往厨房里走去。<br>陆霄好奇地看着酒楼里面的摆设，忍不住问道：<br>“王炎博，这酒楼的环境，还不错嘛<br>王炎博闻言笑着说道：<br>“这家酒楼，可是长安城最大的酒楼，名字叫做’醉仙居’，我们这里的酒菜，是整个长安城最好吃的，不仅价格高，菜的味道，也是绝对的一流。<br>陆霄兴奋的想道<br>在现代吃了这么多饭，我最喜欢冒菜鸭血，每次肚子都涨起来了，现在还是第一次吃古代菜肴，陆霄感到很兴奋。<br>“我也是第一次来这种地方吃饭呢”王炎博也很是期待。<br>片刻后，老板娘就端着六道菜，走了上来，放在桌子上<br>这六道菜分别叫做：<br>“八宝鸡腿、红烧黑熊掌  三鲜鱼翅 蟹肉羹<br>海参烩猪筋 鲜蛏萝卜羹”<br>看到菜肴上齐，陆霄立即拿起筷子，夹起一块鱼翅送入嘴中，嚼了几下，陆霄立即竖起大拇指说道：<br>“好吃啊！<br>“太好吃了！<br>“比现代的大餐还要美味<br>“<br>王炎博和余珂两人闻言<br>何为现代大餐？<br>陆霄意识到自己差点暴露，不好意思说道<br>这里菜太好吃了，搞得我我胡说八道了，哈哈<br>三人见状，也笑了起来。<br>没多久陆霄的肚子饱了，他摸了摸自己的圆滚滚的肚皮，说道：我肚子涨起来了。<br>余珂闻言，说道：<br>“陆公子，真是可爱啊，肚子这么大，是不是快生孩子了？”<br>陆霄笑道：”我的肚子还没那么大，不过这段时间，肚子里总是咕噜咕噜的响，也不知道怎么了。”<br>说着陆霄摸了摸自己的肚子<br>王炎博和余珂两人闻言，都惊讶的看向了陆霄，说道：<br>“陆公子你真有福气啊。”<br>“是呀是呀，陆公子，恭喜你了。”<br>听到两人的话，陆霄挠了挠脑袋，笑着说道：”好啦好啦，不开玩笑了，吃完饭该休息了。”<br>突然隔壁桌突然谈论一件大事，引起了王炎博和余珂 陆霄 王雅洛的注意，只见一名青衫男子，对着身旁的两人说道：<br>“听说那赤莲教主七十大寿，要在赤莲宫大摆宴席，邀请长安城中的达官贵人、豪强巨贾，参加这场盛宴，而且邀请的人员数量极多，我们也去凑热闹。”<br>听到这个消息，王炎博和余珂立即眼睛发亮。</p><p>他们在这里等待这么久，就是为了等待这个机会，这样就可以直捣黄龙，擒获赤莲教主！<br>现在终于可以有一个机会了<br>王炎博说道：<br>“好，我们也去凑热闹。”<br>说罢，四人走出了酒楼，向着赤莲宫赶去。</p><p>在距离长安城中心地方，就是赤莲宫，那里是一座巨大无比的建筑群。<br>赤莲宫的面积非常大，广场之上，有一条宽阔的河流，在阳光的照射下，波光粼粼。<br>此时，赤莲宫四周围满了人群，密密麻麻，全是前来观礼的客人，他们在议论纷纷。<br>“赤莲教主七十大寿，邀请了天下所有有名望的人物，可谓是天大的盛事，我们要是去迟了，恐怕会错过。”<br>“这次赤莲教主寿辰，一定会举办盛大的庆典，这个时候，要是有谁能够得到赤莲教主的青睐，那可真是前途无限。”<br>“是啊是啊，赤莲教主乃是我们江湖中顶尖的人物，若是能够得到他的垂青，那真是死而无憾了。”<br>“唉，我们这些普通人，哪有资格见赤莲教主啊。”<br>“是啊，就算是见到了赤莲教主，也只有仰慕之份。”</p><p>听到这些人的话，陆霄只觉得这些人的舔狗心膨胀到了极点。</p><p>“陆霄冷哼一声<br>“赤莲教主有什么了不起？<br>“一个古代邪教教主而已，要是我穿越前准备ak47直接横扫一切<br>没一会陆霄等四人，找了个偏僻的角落，观察着一切动静。<br>很快，<br>一阵悠扬的琴声从远处传来，传遍整个宫殿。<br>听到这琴声，人群都顿时激动的站了起来，说道：<br>“来了来了<br>！赤莲教主来了！”<br>“是啊是啊，赤莲教主可是我们长安城第一强者，我们今天终于可以见到他了”<br>他可是一个神秘的存在啊！”<br>听着这些人议论着，陆霄也好奇的看向声音传来的地方。<br>只见在宫殿的东边的一个台阶之上，站着一名红衣少年，手中抱着一把古筝。<br>这名少年，正是赤莲教主屠玄！<br>陆霄疑惑道；不是七十大寿吗，为毛是一个少年？<br>王炎博对陆霄解答；听说那教主，每天都服用童男童女练成的血丹，所以可以保持年轻容貌<br>陆霄震惊了：fuck 真是个老变态！<br>王炎博疑惑；何为发克（fuck）<br>陆霄轻笑道；就是真不错的意思</p><p>只见屠玄一袭红袍，脸上蒙着轻纱，虽然看不清他的容颜，但是他的曲子，却令人沉迷。<br>琴声响彻云霄，仿佛带着某种魔力，将人带入到那曲子的深处。<br>随着琴声的旋律，陆霄也陷入到了那种忘乎所以的境界之中，他的脑海中浮现出一幅又一幅的画面，画面中出现了无尽的血海。<br>血海之中，无数冤魂惨叫连连，一名名亡魂化为厉鬼向陆霄扑来。<br>陆霄感觉到了一股危险的气息。<br>直接咬破舌尖，清醒了起来。<br>但是此时的陆霄，脸色苍白如纸，额头上布满了汗水<br>王炎博和余珂 王雅洛 三人，早就已经被吸引进入到了曲子的世界里了<br>陆霄连忙，拍打他们三个的额头，将他们唤醒。<br>这三人从曲子之中醒转过来，感受到自己竟然已经出了一身的冷汗，连忙擦拭了一番额头。<br>王炎博说道：<br>“我们刚才怎么回事？怎么会突然进入到那样的境界之中。”</p><p>陆霄摇了摇头，也是一脸的茫然：<br>“我也不知道怎么回事，那屠玄看来的确有本事，他的曲子，竟然能够影响人的神智。”<br>说罢，陆霄又问王炎博道：<br>“你刚才没事吧？”<br>王炎博摇了摇头：”没事，我只是受到了一丝冲击，并没有大碍。”<br>陆霄博这才松了口气。<br>这时，陆霄看到，那赤莲教主走去了宫殿的中央，停在了那一个高台上，他站在那里，俯视着众人。<br>“诸位，今天我屠玄七十岁寿诞，欢迎你们来参加我的寿宴。”<br>说着，赤莲教主将手中古筝放下，拿起了手中的一根玉笛，吹奏了起来，他的箫声，宛若清泉，潺潺流淌。<br>他吹奏的时候，周围的人，都跟着哼唱起来，仿佛是一首动听的歌曲一般。<br>随着他们的哼唱，众人仿佛看到了一片血海。<br>这时，那赤莲教主的箫声突然停止。<br>下方人群顿时一片哗然！<br>“怎么回事？怎么停下来了？”<br>人群纷纷疑惑的讨论起来。<br>这时，屠玄抬起头，对着人群淡淡的一笑：<br>“各位，这次的寿宴是由本座亲自操办，所以请大家配合本座。”<br>赤莲教主的声音，仿佛带着魔力，让人听到之后，心神一荡。<br>听到了赤莲教主的声音，所有人都忍不住回应起来：<br>“好好好。”</p><p>屠玄满意的点了点头，接着他伸出双手，在身前交叉一合，做了一个奇异的姿势，随着他的动作，他的身体慢慢漂浮了起来，像神一般俯瞰着地上的人们。</p><p>这一刻，赤莲教主在众人眼中，就是一尊天神，他就是一个主宰一切的神灵。<br>屠玄的声音，继续传入到众人耳朵里面：<br>“我赤莲圣教，可以带领世人集体飞升天界，帮助世人脱离苦海，成为仙人。</p><p>众人纷纷附和着。<br>屠玄淡淡的看了众人一眼，说道：<br>“在你们看来，我大唐的世界也许很大，但在我看来大唐世界甚是渺小。<br>“你们所看到的世界，只是表象而已，你们却不知道，在这个大唐世界之外，还有一片更加辽阔的世界。</p><p>“我们所谓的大唐世界，也只不过是那片世界之中的一颗尘埃而已。<br>“在那浩瀚的星河中，大唐疆域连一粒沙粒都不如。”<br>听到这儿，所有人都惊呆了。<br>在他们看来，大唐世界，已经是很大了。<br>毕竟大唐世界的疆域，足以囊括整个长安城。<br>但是他们没有想到，他们的世界在赤莲教主眼中，居然连一粒沙都不如，这怎么可能呢？<br>但赤莲教主实力强大，他们也不可能不信。<br>赤莲教主的话，震撼到了所有人。<br>“你们看，那些天空之中，都漂浮着许多星辰，它们就是本座口中的星河，它们会永生，永远的漂浮在这天空之中，永恒不灭，就像我带领你们成仙一样！<br>同样陆霄也震惊的在心中想；<br>这大饼画的真大，洗脑能力真强，简直就是个唐朝希特勒，但没想到这家伙居然懂得这么多，身为古代人，他居然知道宇宙的道理！<br>听到赤莲教主的话，下方的人群都兴奋了<br>纷纷大喊圣主万岁。<br>屠玄微微点头，露出了满意的笑容。<br>随即他突然低沉的说道：”但在最近却出现了一伙人总是与本座作对！<br>听到赤莲教主的话，下方人群顿时炸开锅了。<br>“什么，竟然还有人敢挑衅赤莲教主？<br>“<br>“对啊，简直太嚣张了，难道他不知道赤莲教主的实力吗？”<br>“我看那人是活腻味了。”<br>屠玄听到这些话，脸色一沉，他扫视了下方一眼，冷喝道：”安静，都给本座安静！”<br>随着他的话语，下方的人群渐渐的安静了下来。<br>屠玄说道：今日，那伙人也来到现场了，你说是吧，陆霄！<br>屠玄直接瞥向了陆霄四人的位置。<br>陆霄四人立即从人群中站了起来<br>“正是我等几人。”<br>屠玄冷漠的看着陆霄：<br>你就是陆霄？<br>陆霄：你二臂吧，老变态中二病 去你大爷的<br>屠玄不屑的说道；<br>“你们四人，与我圣教作对，属实该死，但我念在你们都是暂时愚昧，我可以放下怨恨，带领你们成仙<br>陆霄大喊<br>成你妈个臂的仙，你个傻逼老篮子，装基霸的神仙呢，一副自大的样子，你让我想起了一个日本傻狗废物，他和你一样都是自以为是，自大，可惜最后他被我废了，同样你也是一样</p><p>屠玄立马哈哈大笑，好一副玲珑巧嘴<br>“你们四个，今日都别想逃走，全部给我留在这里！而客人们，我也开始带你们成仙！”<br>没多久大量的赤莲教徒出现，并且大肆屠戮参加宴席的人群<br>一名使徒对屠玄说道；<br>教主，计划开始了！<br>我们的大军已经开始攻克长安，很快那李世民就会被我们围杀，天下是我们的了！</p><p>现在外面长安城战火纷飞，到处都尸横遍野<br>百姓苦不堪言，无数百姓四处逃窜<br>充满血腥的气息，在整条街道蔓延。<br>一些年迈的老百姓们瑟缩在屋子里，惊恐而又恐惧的看着四处燃烧的火光<br>赤莲教徒在城中四处破坏，将这座城市弄的乌烟瘴气，一片狼藉。<br>他们的目的，只是要毁掉这座繁华的都城。</p><p>而此时有一队从东边小岛东瀛国过来的遣唐使被赤莲教徒给包围了<br>一个赤莲教就对着这些遣唐使骂道；<br>“你们这些东瀛矮子，全部都是狼子野心，来偷我华夏大唐文化，全部都该死！”<br>而遣唐使中有一个叫德川龙一的东瀛人站了出来<br>回骂道；八嘎牙路 混蛋你们这些华夏人居然感对我们无理！<br>赤莲教徒听到此话，直接一拥而上，把这群东瀛狗给剁成了肉酱<br>而德川龙一临死前怨恨发誓；<br>要是有下一世，我德川要回来华夏杀光一切！！！</p><p>宫殿中<br>突然屠玄手一挥，手指上出现了一枚戒指。<br>陆霄怒吼道；原来无空戒在你手上，难怪你可以飞，原来是无空戒的力量<br>屠玄笑道；<br>“原来此物叫无空戒，陆霄我知道你的来历，你与此物一样都是来自天外的世界，既然你来到了我们这个世界，那本座就亲自送你上路！”<br>陆霄一边说着，一边向着屠玄冲了过来。<br>“哼，不自量力！”<br>屠玄冷哼一声，他右手一招，那枚戒指立即化成了一个巨大的黑洞，吸扯着陆霄，陆霄连忙不好，是无空戒破灭空间的力量，陆霄急速往后退去，可是无空戒的速度太快了，他只退出了百米的距离，那黑洞就出来了。<br>就在黑洞要笼罩陆霄时，突然一个人把陆霄推了出来，挡在了黑洞前面。<br>那个人，是王雅洛！她以身救了陆霄<br>随即，陆霄看向了王雅洛。<br>陆霄看到王雅洛挡住了黑洞，连忙大喊雅洛！<br>想救王雅洛<br>但黑洞笼罩的很快，很快就把王雅洛吞噬<br>吞噬前王雅洛<br>眼含眼泪 用尽力气，大声喊着：<br>“陆霄，保重，我们下辈子再见！”<br>说完，就消失在了众人的视线里。<br>陆霄眼睁睁的看着黑洞漩涡把王雅洛吞噬，那漩涡就像是一个深渊一般，把王雅洛吞噬了！<br>陆霄撕心裂肺的吼了起来！<br>他的声音，瞬间传遍了整个宫殿！<br>“雅洛！”<br>而王炎博和余珂也没想到这种情况<br>发生，也不禁嘶吼了一声，眼眶湿润，泪水夺眶而出。<br>他们的朋友，就这么没了。<br>王炎博的心在滴血。</p><p>屠玄冷哼一声<br>陆霄，让你侥幸逃脱一劫，但这次，你就不会有这样的好运气了！</p><p>屠玄冷哼一声，身形一闪，直冲陆霄而去<br>“尔等凡人，竟与神明抗衡！<br>陆霄大吼；<br>去你奶奶滴神明，就算是神魔，老子也照杀不误！<br>陆霄说罢，双拳轰击而出，直奔屠玄。<br>两人的拳头撞击在一起，发出一阵剧烈的爆炸声。<br>一股恐怖的力量从两人的拳头中扩散出去，向着四面八方扩散而去。<br>屠玄被震的连续倒退三步，陆霄却没事，只是脚下的地面被震碎<br>两人再一次对峙起来<br>屠玄没想到，陆霄变得怎么厉害？<br>那是因为陆霄之前可是穿越到抗日战争中的人，他是抗战英雄，是英雄中的英雄，怎么可能弱？<br>而陆霄直接使出了闪电五连鞭，一鞭抽在了屠玄的身体之上，把屠玄打飞了出去，屠玄的衣服瞬间破碎，皮肤被抽掉了一层。<br>“嗷~~”<br>屠玄发出一阵惨嚎，然后一屁股坐在了地上。<br>屠玄痛苦不堪，脸庞都扭曲了。</p><p>屠玄怒吼道：你到底是谁？我可是神，至高无上的神，你不过区区凡夫俗子，怎么可能是我的对手！<br>陆霄怒吼：”我是谁？我是你老豆 你个变态中二病<br>屠玄见打不过<br>然后就吩咐教徒们<br>“给我杀！”<br>屠玄大手一挥，一群赤莲教徒立即拿起手中兵器，冲了上去，对着陆霄三人发动了疯狂的进攻。<br>而王炎博 和余珂也开始战斗，两人合作将靠近的教徒杀死，</p><p>但是却无法解决眼前的危机，这么多的敌人，他们根本无法抵挡。<br>王炎博一拳砸在一名赤莲教徒身上，那名赤莲教徒立即倒飞出去，重重摔在地上，他的胸膛凹陷进去一块，鲜血狂喷<br>“砰砰砰！”<br>一个接一个赤莲教徒倒在地上。<br>王炎博以一敌十，可双拳难人敌四手<br>突然间一个教徒拿着刀想要偷袭王炎博的后面，但是这个时候余珂连忙冲了过去，将那个赤莲教徒攻击挡住了，刀刺入了余珂的腹部，鲜血顿时流了出来。<br>余珂一阵吃痛，但是她依旧咬牙挺住，，一旁的王炎博看到余珂受伤，立即说道：<br>珂儿！<br>王炎博一脚把那名赤莲教徒踢飞～<br>余珂看着王炎博<br>炎博哥哥 不必担心，这点伤，对我来说算不得什么。”<br>余珂咬了咬牙，强忍住剧痛，，想要起来，但是事实她起不来了。<br>余珂的伤势严重到了极致，不过她依旧坚持着<br>但慢慢她脸色越来越白，她眼含泪花温柔的对王炎博说；</p><p>“炎博哥哥，下辈子我还当你的结发妻子！”<br>说完余珂永远闭上了眼睛！</p><p>王炎博伤心欲绝，没想到，今日竟然为了他，丢掉性命。<br>他一脚踢向了那名教徒的脑袋，把他的脑袋给踢爆了。<br>那个人一命呜呼！<br>王炎博愤怒的看着眼前的一切，他一把抱住了余珂的身体，大声吼道：<br>“珂儿，珂儿，对不起！”</p><p>陆霄看着这一切，然后看向扑向自己的赤莲教徒，眼睛充满了血丝，他一声咆哮<br>陆霄的声音如雷霆滚滚。<br>“我要你们统统给我死！”<br>随着这一声咆哮，陆霄的气势骤然爆发，身体周围的空气仿佛凝固了一般。<br>陆霄周围的空气，竟然被他控制了。<br>一股恐怖的威压，瞬间弥漫了整个皇宫。<br>在陆霄的这股威压下，所有赤莲教徒都停止了进攻。<br>屠玄看着陆霄<br>“这，这怎么可能！”<br>只见手上的无空戒飞向了陆霄<br>陆霄伸手将无空戒握在手上，他身上的气息瞬间变了。<br>他的气息变得更加狂暴、更加强大！<br>屠玄感觉到一股巨大的危险，他立即大喝一声<br>“不好，快跑，他才是无空戒真正的主人！”<br>屠玄话落，他转身就跑，他不想被陆霄杀了，他要赶紧跑！<br>可惜，晚了！<br>只见陆霄双目一凝<br>“无空戒，给我镇！”<br>无空戒发出一道黑光，瞬间将屠玄笼罩，然后一股无形的力量瞬间将他笼罩住。<br>屠玄的身躯，慢慢的肢离破碎，最终化为一缕黑烟！<br>一代枭雄 屠玄就此陨落！！！<br>屠玄，在陆霄的面前，竟然毫无反抗之力。<br>屠玄一死，那些教徒也立即四散而逃，但是陆霄岂能放任他们离开<br>他大手一挥，顿时一片闪电凭空出现，将赤莲教徒燃烧成灰烬！<br>“啊！！”<br>很快强大的力量将宫殿毁坏的差不多了，宫殿开始摇摇欲晃，即将崩塌，陆霄这才收敛气息，看向王炎博和余珂。<br>此时王炎博还抱着余珂的身体，两人紧紧相拥在一起。<br>陆霄连忙对王炎博说道；博兄现在不是逗留之时，宫殿要崩溃了<br>王炎博绝望对着陆霄说；<br>陆兄，我不走了，珂儿已经走了，我出去了也没意思，我要陪她留在这里。”<br>“博兄！！！”陆霄闻言一惊，他连忙将王炎博拉了起来<br>“博兄，不可以，你必须走！”<br>王炎博苦笑一声<br>“陆兄你不用劝我，珂儿为我付出了太多，而且我答应过她，要和她在一起一辈子，我怎么能够言而无信？<br>说罢，王炎博用尽一生的内功，将陆霄活生生打出宫殿外<br>而陆霄则眼睁睁的看着，那崩溃的宫殿将王炎博和余珂的身影淹没<br>陆霄眼神悲戚，心中充满了愧疚。<br>不久后<br>陆霄来到了外面，没想到赤莲教大军居然也被镇压了，原来李世民一早就知道屠玄要反，所以他也在布置后手，果然还是一代唐太宗啊！<br>陆霄事后他看了一眼那崩塌的宫殿，他叹息了一口气<br>没想到第一次穿越唐朝，好不容易遇见的三位挚友，竟然全都死了，他们全部都为对抗血莲教主的路上牺牲了。<br>陆霄的心中充满了自责和悲伤。<br>没多久陆霄找到了王雅洛的父母，并将其安顿好，找了个风水宝位，顺便给二老修房子<br>在一天夜里，陆霄看了看无空戒<br>“再见了，大唐。”</p><p>2022年8月3号<br>陆霄回到了现代<br>陆霄站在二十九楼的阳台上，眺望着远方<br>他的眼神中露出了迷茫和彷徨。<br>这一刻他的心中非常复杂<br>他点开手机群聊看着群里面大老师 大哥 鱼鱼他们的聊天，他感慨万千，现在的生活少不了过去与邪恶势力对抗的英雄们啊，没有他们的铺路，哪里有现在的美好生活！<br>其实陆霄不知道的是，老天爷是公平的，世间皆有因果，王炎博 余珂 王雅洛<br>他们也有下辈子就是 余博 王可可 吴雅诺<br>世代轮回<br>最终他们还是相遇了！<br>在这个QQ群里<br>感谢最右，让几位在轮回中相逢！</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>无空</title>
    <link href="/2022/08/01/%E6%97%A0%E7%A9%BA/"/>
    <url>/2022/08/01/%E6%97%A0%E7%A9%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该文章所有内容均为架空社会，请以现实为主。</p><p class="note note-danger">该文章版权所有者:"蓉蓉"，未经允许，不得转载。</p><p class="note note-danger">该文章已开启评论系统，内容可能存在争议，不得恶意攻击，请遵守互联网规定。</p><p>2022年7月21日 一处大山深处里<br>“这里是什么地方？一名面相帅气柔美的少年，他看着眼前的景色，只见一片荒芜，而且还冒着白烟。</p><p>一阵清风吹过。<br>少年只见一件物影从天而降，落在了他的面前，他弯腰将之捡起<br>少年只见是一枚戒指，戒指刻着“无空戒”，让少年忍不住戴上，少年戴上后，戒指散发着微弱的光芒。少年惊叹道：”好漂亮啊！”他的脸上露出笑容，他拿出手机拍照。<br>结果下一秒戒指发生反应，光芒大盛，一道蓝色光环客向少年袭击而去<br>少年被这些光束包围在中间，渐渐的失去了知觉<br>只感觉身体在经历很快的速度，仿佛在急速移动</p><p>不知过了多久，少年终于清醒过来。<br>只见周围一切都已变化，他看了看自己周围的，只见他躺在一个城市的街道，不过这街道很是老旧，很明显不像现代城市的风格，反而有点像老上海那会的洋楼风格。少年站起身，看了看自己的衣服，发现身上的衣服并没有破损，也没有什么异样<br>突然他惊奇的发现，这周围的路人穿的衣服全部都是中山装 老式西服 旗袍<br>那些路人也注意到了这个少年<br>看到少年的打扮，这些人都用怪异的目光望向了他，有的人甚至还用手指了指他。<br>少年只见这些人都用一种古怪的目光看着他，不由的愣住了<br>少年名叫陆霄</p><p>陆霄走到街边的报亭旁<br>“老板，买份报纸<br>报纸？什么报纸？”<br>老板看着陆霄问道，他看着陆霄的奇怪穿着打扮，这莫不是一个智障吧？<br>陆霄问他：老板，这是什么地方，今年是多少<br>老板心里嘀咕 看来是真的智障</p><p>“这里是中国南京，今年是1937年 现在是十二月十二日”</p><p>“哦，原来是南京啊”陆霄听了老板的话，他的脑子转了一圈，他突然想到：卧槽 我穿越了，还回到了1937年？<br>并且还是南京<br>我这不会是做梦吧？陆霄赶紧揉了揉自己的眼睛，然后仔细观察这周围，只见这里环境真的就是自己小时候看电视剧里面情景<br>“老板你确定你刚刚说的是南京吗？”陆霄有点不敢相信的再次问道。<br>“是啊！这里就是南京啊！”<br>“这个世界真的是太疯狂了吧？我怎么会穿越呢？这不是电视剧的情节吗？”陆霄心里暗道</p><p>“先生，您是第一次来南京城吗？我劝你还是回去你家乡吧<br>陆霄疑惑为什么<br>老板说道：现在日本人已经攻下上海了，我建议你赶紧回去你的家乡躲躲吧！”<br>“攻下上海？对了今年是1937年，日本鬼子已经开始侵略了，突然他想到什么 冷汗直流，今天是12月12日，而南京大屠杀是是12月13日，也就是现在日本人已经从上海出发过来南京了，马上就到南京了，这下该怎么办呢？”<br>正在陆霄心里嘀咕时，突然，他听到天空传了很多轰鸣声<br>“陆霄抬头望天。<br>只见一架又一架日本战机从空中掠过<br>陆霄心想：卧槽，日本人怎么快就来了<br>大街上人们，四处乱窜，有的人甚至跪拜在地求救，也有的人直接跑到屋檐下躲藏，有的人干脆坐在地上哭泣，整个街道充满了恐慌的味道<br>突然日本战机向整个南京城投下多枚炸弹<br>“轰隆，轰隆，轰隆”<br>南京城瞬间火焰冲天而起，浓浓的硝烟弥漫，火光冲天而起。<br>陆霄吓傻了<br>虽然他在现代看过很多抗日剧，但当他真的面临这些，他真的不知所措。<br>日军战斗机向南京城投放炸弹<br>南京城的百姓们开始逃亡，整座城市陷入了混乱。<br>“快跑，日本人来了”不知谁喊了一嗓子，<br>只见一队又一队的日本兵从南京大门涌入街道，这群日本兵的身材矮小，他们手里握着步枪<br>“八嘎，中国人都跑光了”领头的日本兵看到街道上一片狼藉，不禁怒吼道<br>这时陆霄已经跑到了一个废弃房子躲了起来<br>陆霄骂道，小鬼子真特么的恶心，真他妈卑鄙无耻<br>突然他听到一个脚步声，陆霄惊恐发现，一名日本士兵拿着一个三八大盖步枪走了进来，陆霄赶紧往后缩，并捡了一个砖头<br>这名日本士兵进入房间，将三八大盖步枪扔掉，然后坐在床上，拿着望远镜向前看着<br>陆霄心想这是个机会，于是偷偷摸摸从他背后过去<br>只见南京城内已经乱成一团，有的民居房子的墙壁上到处都是燃烧的火球<br>“哟西 很快南京就会被大日本帝国拿下了，哈哈哈”那名日本兵笑着说道<br>这时，日本兵听到了背后一阵脚步声<br>，日本兵立即转身看着背后，发现竟然是一个穿着奇怪的中国男孩，日本兵顿时大吃一惊<br>他大叫一声 八嘎，中国人，你大大滴狡猾</p><p>陆霄一听日本兵说话，他顿时大吃一惊，抗日神剧 诚不欺我，日本人真的是这样说话的<br>话不多说，陆霄大喊“日本老狗，吃我一板砖”<br>只见陆霄狠狠朝日本兵的头砸去<br>“砰”<br>陆霄这一板砖狠狠的砸在日本兵的头上，日本兵的头顿时鲜血淋漓，他捂着头惨叫起来<br>“八嘎，八嘎！我要杀了你”<br>只见日本兵从地上站起来，举着三八大盖步枪向陆霄射击起来，陆霄一闪身，然后又抓住日本兵的肩膀，把他摔倒在地<br>陆霄又拿起一块砖，照着日本兵的头狠狠砸去<br>“嘭，嘭，嘭”<br>陆霄连续砸了日本兵三板砖，日本兵彻底死了<br>陆霄松了口气<br>看着躺在血泊中的日本兵，陆霄立马跑了出去，没想到门口居然有十几名日本兵拿着枪对着他<br>陆霄傻了<br>这可怎么办啊？<br>日本兵拿起步枪，对准了陆霄<br>陆霄吓得一动也不敢动<br>突然，只见一名穿白色西装的日本人走了过来，陆霄看到他<br>这名日本人对陆霄说道：你看起来和其他中国人不一样啊，服装怪异，有意思 给我带走<br>然后一名日本士兵，直接把陆霄打晕了</p><p>陆霄醒来后，发现自己处于一个神秘的封闭空间，自己身上还被绑了<br>陆霄心里暗暗咒骂，日本人真是卑鄙无耻，居然用绳子绑起人来，真是可恶之极<br>这时候，那名白色西装的日本人端了杯水过来</p><p>“给”日本人将水杯递给陆霄<br>陆霄看了一眼，并没有喝，只是说道：”你想做什么？”<br>这名日本人微微一笑，说道：”我没有任何的恶意，我很喜欢中国的文化<br>我叫德川羽一<br>是日本特高课科长<br>我是奉命前往南京职管理这座南京城，你不用害怕，我不会伤害你<br>我们日本帝国和你们中国政府之间的矛盾，只能由我们日本人解决，如果你愿意加入我们，那么你就是我们特高课的人了，你也是我们国家最伟大的军官<br>陆霄骂道：”小爷我叫陆霄，你们这群小鬼子，全部都是杂碎，你陆大爷迟早要干死你们”</p><p>“呵呵”德川羽一笑了笑，没有说话，转身离开了<br>德川羽一离开之后，陆霄立刻挣扎起来，但无奈，双腿被牢牢绑在床上，双手双脚全被捆绑住，根本就挣脱不开，而且陆霄感觉自己的手脚已经麻木了，根本使不出力气来。<br>这让陆霄感到绝望。<br>难道今晚就要命丧黄泉？<br>没一会德川羽一又走了进来，他笑眯眯的看着陆霄。<br>陆霄心想，这小鬼子又想干什么，他不会对我有意思吧！<br>德川羽一笑了笑，他从兜里掏出一个物体，递到陆霄的面前，说道：”陆先生 哦不对，或者是来自未来2022年的客人 我希望你好好跟我介绍一下这是什么？<br>陆霄心里一惊；这小鬼子居然发现了他是穿越者的秘密<br>陆霄看着他递过来的那件物体<br>陆霄无语了，那是他的华为荣耀手机，此时手机刚刚好播放着日本被美国核爆的画面，是我之前看最右保存的，至于他怎么知道我是未来人的，手机有保存我穿越前的时间.也就是2022年7月21日。</p><p>德川羽冷说道：这东西上面显示画面是什么意思？为何我看到我们日本帝国领土被美国人轰炸了？<br>为何我们的国土沦陷了？我希望你给我一个合理的解释<br>陆霄冷哼一声<br>你们日本，在未来会输的很惨 放心吧<br>，未来我们中国崛起，你们日本就是一只美国的狗罢了<br>德川羽一说道：”陆先生，你是不是在骗我？”<br>陆霄怒吼道：”谁骗你？你们的人，你们的军队，都是垃圾，我告诉你，未来中国就是No.1<br>德川羽一说道：”既然你知道未来穿越过来的，我想知道你是怎么穿越过来，我们日本帝国热情邀请陆先生合作！<br>德川羽一心里邪笑道：哈哈哟西 没想到刚来到南京，就遇见怎么不可思议的事情，见到未来人，我一定得获得他穿越的秘密，这样大日本帝国也能够穿越过去改变历史，成为全球霸主<br>这是一个不错的主意。<br>德川羽一心里邪恶的想着<br>陆霄心里也打算着：这小鬼子想套我料，万一真被他知道无空戒的秘密，那中国乃怕整个世界的危险了，因为日本肯定会全力破解无空戒，研究出穿越的仪器，以日本现在的科技实力，无论穿越到古中国任何一个朝代的是灭顶之灾啊，不行不能让他知道！<br>于是陆霄说道：”我不会告诉你任何关于穿越的信息的，你死了这条心吧”<br>“你”德川羽一大吃一惊，”陆先生，你为什么不同意合作呢？”<br>“我为什么要和一群日本猪合作？”<br>德川羽一说道：”我劝你还是配合，否则，等待你的，只有死路一条！”<br>“哈哈，你以为你是什么东西，一个日本鬼子罢了，小爷我要杀你，轻而易举，你信不信”陆霄说罢<br>“哈哈哈哈”德川羽一得意洋洋的笑道：”陆先生，那我就好好用我们日本帝国的酷刑招待你，希望你好好享受！</p><p>我会让你求生不得、求死不能！我会让你生不如死！让你尝试我们日本帝国专门针对中国人特制的酷刑！<br>德川羽一说完，立刻拿起旁边桌子上一块毛巾，将陆霄的嘴巴堵了上去<br>不一会一个凳子就被搬了进来，上面还摆满了各种各样的刑具，有鞭子，刀子，钉子等等，应有尽有。<br>陆霄看着德川羽一拿出来的这些刑具心里有些担忧，心想：这小鬼子真是太狠毒了，这些刑具，每一样都是用来折磨人的</p><p>德川羽一笑道：陆先生，你先忍耐一段时间吧，我会好好的款待你的”<br>陆霄被折腾了三四个小时，终于昏迷了过去，就这样陆霄就这样晕了叫醒，晕了叫醒，循环下去。<br>期间就有辣椒水抹伤口 老虎凳夹大腿 用竹签子从指甲扎进去<br>陆霄感觉自己仿佛置身于地狱，每一次被折磨，都让他痛苦万分。<br>陆霄心里暗暗的想道：尼玛，老子的身体是不是快报废了，我不会就要死了吧？<br>陆霄心里非常的悲哀，自己刚刚穿越过来就遭遇了这种厄运，他感觉自己的皮肤都快被割裂了。<br>就在陆霄快要坚持不住的时候，突然，陆霄的脑袋里面闪过一丝异光，那是一丝灵魂的力量在涌动，陆霄感觉自己浑身充满了力量<br>他看着手上的无空戒<br>，心想：难道这戒指有其他功能？那<br>陆霄想着，立刻用脑海想法控制着这枚戒指。<br>戒指的上方立刻闪过一道白色的光芒，光芒越来越强烈。<br>陆霄感觉这股力量越来越强<br>陆霄闭上眼睛想了一下<br>对了，这就是无空戒的能力<br>无空戒穿越空间不稳定，导致受损，现在只能小范围传送，只有一百米范围内才能穿越<br>陆霄想着，立刻控制无空戒<br>陆霄化为一团光芒消失在原地<br>陆霄睁开双眼，他传送到了密室外面一段走廊<br>他小心翼翼走着，不一会就听到了一阵脚步声，陆霄心里大吃一惊<br>陆霄悄悄一看，德川羽一走了过来 他身后跟着几个士兵<br>陆霄立刻躲在了阴暗角落里面，德川羽一并没有发现<br>德川羽一来到陆霄藏身的地方<br>陆霄紧张的屏住呼吸，心跳加速。<br>德川羽一走近陆霄藏身的地方<br>突然，德川羽一转过头来，对着那些跟随者吩咐道：”你们在这里等着，我进去看看那个未来人<br>士兵集体说道：嗨依<br>德川羽一点了点头走进了房间里面，士兵们都留在了走廊外面。<br>陆霄心里松了一口气。<br>不一会儿，陆霄就听见走廊外传来一阵脚步声，陆霄的心再一次提到了嗓子眼<br>德川羽一走出来，生气大骂道：你们这群废物，他跑了，你们竟然连个人看不住我们帝国花费巨资培养特高课就是为了监视中国，结果你们连人都看不住 你们最好能抓住他，不然就等着千刀万剐吧<br>士兵们低着头，低声的说道：”嗨！”<br>德川羽一看到他们这副模样，心里就来火，怒道：还不赶快找人把这人抓回来，你们是废物吗？<br>士兵们一起回答道：”嗨”<br>陆霄听到了他们的话，心里暗喜，心想：嘿嘿，老子这一次总算逃过了一劫<br>德川羽一走后，陆霄赶紧跑，往出口处而去。<br>他刚刚下到一楼大厅的时候，只见到德川羽一已经站在门口了。<br>陆霄看到德川羽一的时候，他吓了一跳。<br>陆霄的心脏砰砰直跳。<br>德川羽一看见陆霄，冷哼一声说道：”陆先生，我早料到你会来这里了，所以我在这里恭候多时了，没想到你还挺准时，看样子你比我想象中的更加的顽强，居然能够撑过一轮又一轮的酷刑”<br>陆霄看着他，心里想道：这个小鬼子果然厉害<br>“你不要怕，我会好好照顾你，让你体验一下什么是生不如死的滋味，我要让你知道我们帝国的手段<br>陆霄本想摧动无空戒，突然发现无空戒现在太拉胯了，一个小时传送一次，根本无法持久，陆霄立马跑路<br>德川羽一立即对士兵说道：”你们几个去追，把这个人给我捉活的，我一定要慢慢的折磨死这个人<br>陆霄跑到一个拐弯处，就看见一堆士兵正在追自己，陆霄心想：糟糕，这次是跑不掉了<br>陆霄停止跑步<br>那个士兵看见陆霄停了下来，就大笑道：八嘎牙路，我看你能往哪里跑<br>他说着就向着陆霄走了过来<br>陆霄心想不好<br>突然间一个爆炸的轰鸣声传了进来，那几名日本兵看过去爆炸方向，突然几发子弹打了过来，枪枪爆头，日本士兵全灭。<br>陆霄看到这场景，顿时目瞪口呆，这些子弹打得也太准了吧<br>突然间一个豪气的声音说：咋滴 你是陆霄不？<br>陆霄看向说话的声音源头，只见是一名年轻的军官，穿着一身蓝色的军装，胸前挂着两颗金灿灿的勋章。<br>我叫余博，是国民东北部队长，我接收到上面命令前来解救你，请你跟我回去。<br>陆霄看见眼前的这名军官，心想：他怎么知道我的名字，不管了跟他走吧，这里不安全<br>陆霄点点头说道：是<br>陆霄跟着他往出口处走去，陆霄想道：既然他已经认识我，应该就不会对我我不利了。<br>陆霄跟着余博走出了特高课基地<br>这个时候，陆霄突然感觉到背后传来一股危险的气息。<br>陆霄心里一惊，连忙扭头看去<br>只见德川羽一拿着一把武士刀冲了过来。<br>德川羽一挥舞武士刀就向陆霄劈砍下去，陆霄连忙躲避，但是德川羽一的动作非常迅速，他连续攻击陆霄的身体各个部位，逼迫陆霄不断后退。<br>陆霄被逼无奈，连忙运用自己在现代学习到的闪电五连鞭，一瞬间就将德川羽一打倒在地上。<br>陆霄连忙跑过去，对着他的脸颊就是几拳，一下子把他打晕了。<br>德川羽一晕倒之后，陆霄就赶快和余博跑了出去<br>在大门口已经有一堆日本士兵包围了陆霄和余博，这些日本人手持着手枪<br>“放下武器投降！否则杀无赦！”一名军官吼道<br>突然间不知道哪里丢了几颗手雷到日本士兵的脚下</p><p>，顿时日本士兵纷纷惨叫起来，他们被爆炸波及到，一个个倒地不起，惨叫声响彻云霄<br>余博惊喜道 是她来了 我爱人<br>“是我<br>她穿着一身迷彩服，手握着冲锋枪走了过来，她看见了倒在血泊中的日本人，大喊道：”余博，你没事吧”<br>她看见余博没事之后，抱住了陆霄。<br>余博也是紧紧的抱着她<br>陆霄心里很郁闷，看到他们两个这样恩爱，余博的内心是郁闷的<br>那个女生对陆霄说道我叫王可可，是东北联的副队长，我们来解救你。<br>陆霄看着眼前这个女孩子，心里有些疑惑：你们是什么时候认识我的呢<br>王可可说 这件事情说来也奇怪，我们先回基地慢慢说，继续留在这里的话，随时都会有危险<br>路上他们偷偷摸摸跑出去的时候，此时的南京城，惨不忍睹 南京已经开始大屠杀，血腥充满南京的每个角落了<br>一会后，三人成功回到东北联在南京的秘密基地，余博带着陆霄去了他的办公室<br>“陆霄，至于我是知道知道你身份，我给你看个东西</p><p>余博拿出一封信，递给陆霄<br>“这个是1936年一个神秘人交给我们的，他说一年后，也就是现在会有一个叫陆霄的少年被日本人关在特高课基地，并且他还预言到了日本全面侵华，和上海被攻克，也包括这段时间在南京发生的大屠杀事件都预测到了”余博说道。<br>陆霄听完余博的话，惊讶的张大嘴巴，心想：这个人到底是谁，为何会知道这么多东西？他也是穿越者？可是他为何不在现代呢？他为何会帮助我们？他难道不是日本人？<br>陆霄连忙打开信封，写的东西的确和余博说的没错<br>不管了 ，现在我们必须尽快的离开南京，我们逃离特高课的事情，已经被日本军方知道啦，他们很快就会找到我们的，到时候我们就麻烦了<br>余博想了想说：好，我们去东北联的基地。<br>陆霄点了点头<br>余博带着陆霄来到一辆车旁边，上了车，然后开车向东北去</p><p>此时南京特高课基地里，德川羽一苏醒后，发现右腿被人废了<br>他的脸色非常阴沉，怒火燃烧起来。<br>他们跑哪里去了？<br>一个士兵回答：德川课长，他们去往东北了<br>他对着手下们说道：一定要抓住那个陆霄，他关系到以后帝国的强盛与否，如果抓住他，你就立刻向我报告。<br>手下点了点头说道：嗨<br>他走了之后<br>德川羽一站起来，看着窗户外面，他的右腿虽然被废了，但是他并没有放弃复仇的心，他要将陆霄折磨至死<br>而此时陆霄在车里，由于太累，睡着了<br>一个多小时后，车到了东北联的基地，陆霄从睡梦中醒过来，他睁开眼睛，看见了一座高大的铁门<br>“到了，这就是东北联的基地，他们的总部，我们要去拜访东北联的联长<br>“你先休息，我去拜访”余博说道。<br>陆霄点点头<br>余博就跳下车去了<br>陆霄坐了一会，又睡了过去<br>在车上睡了一个多小时，他就下车了，跟着余博的步伐走进东北联的基地里，一路上陆霄看到了许多人穿着国民军装，他的眼睛闪烁了一下<br>陆霄跟着余博，到了基地的中央区域，在那里停留了几秒钟，然后就走进了一栋建筑物里。<br>不一会就到了一个房间门口，敲响了门。<br>“进来”里面传出来一个低沉的声音。<br>陆霄推开门走了进去，发现这里只有一个人<br>“是一个女人，还是一个漂亮的女人”<br>陆霄看着坐在沙发上的这个人，这是一个身材很好，皮肤白皙 女孩子<br>余博大喊 联长好<br>“余博，你回来了”<br>这个被叫做联长的女人笑着说道。<br>“联长，陆霄已经带到了，我就先出去了”<br>余博离开之后，陆霄就看着眼前的这个人<br>这个人看起来也是二十岁左右，穿着一身黑色的军服，长相清秀，身材高挑，五官精致，身材玲珑。<br>她的皮肤白皙，身上有着淡淡的幽香味，<br>这个人就是东北联的联长<br>你好 陆霄 我叫吴雅诺，是东北联的联长，你可以称呼我为吴姐，<br>陆霄听到她的名字，笑着说道：”吴姐好<br>吴雅诺看着陆霄<br>“陆霄是吗？我们谈谈吧”她看着陆霄说道<br>陆霄说道：”谈什么呢？”<br>“陆霄，我知道你的背景，所以想邀请你加入我们<br>“加入你们东北联？ 我加入了<br>吴雅诺笑道：好<br>陆霄疑惑道：吴姐你是怎么当上联长的？<br>“<br>吴雅诺说道：”这个说来话长啊，我呢是从小被送去德国学习政治建设的，同时学习战争要法，后面我能力优秀，在德国当上战术大老师了，后面国家有难，我就回来了，蒋委员长也看中我的能力，于是把我升为东北联长<br>随后的日子里，陆霄加入了东北联，凭着他在现代的各种知识，还有领先这里很多人的未来经验，成功破获了日本大多数据点，让日本在东北战场损失惨重<br>甚至于后面日本在东北设立的731研究所也被陆霄提前端掉，让日本元气大伤<br>陆霄在里面发现了一个惊天秘密，里面有很多病毒样本，这些病毒有着巨大的危害，包括天花 霍乱等病毒，当然 他发现那个细思极恐的东西，一个类似2020年爆发的病毒<br>陆霄冷汗直流，难怪，按照原历史的话，731研究所全部资料包括病毒样本是被美国给全部没收查获<br>真相很明显了，原来是这样，美国真的是万恶之源<br>随后陆霄直接把这些病毒全部销毁</p><p>但是他并不知道731部队在被端前，已经把很多资料 一些少量病毒样本 运回日本了</p><p>然后1938年 1939年 1940 年1941年 1942 年1943 年1944 年1945年，陆霄在这些年来已经在全国各地，多次与日军对抗然后闻名军界<br>当然，这么多年来，他也一直在跟德川对抗<br>，德川派了很多人去刺杀他，但是都失败了。<br>现在1945年，美国人该核爆日本了，现在趁日本还没投降，陆霄必须尽快解决德川羽一，不然的话，日本投降的时候就晚了<br>不久后，陆霄故地重游当初给他制造噩梦梦魇的地方，特高课基地<br>陆霄走进这座建筑物，发现这里已经换新<br>陆霄来到楼上的一个房间里，看到窗口站着一个白色西装的人，正是德川羽一<br>陆霄看到他的样子就觉得他非常的悲哀</p><p>德川羽一听到脚步声，转过头来<br>“陆霄，你终于来了，这些年，我可真的好想你，想你快点死啊！<br>陆霄说道：”德川羽一，我们的恩怨就该解决了，并且你发现我是穿越者，你也知道你不是我的对手，如果你投降，我就不会为难你<br>德川羽一听到这句话哈哈大笑了起来，他笑的声音很大，震得整个房间都颤抖起来。<br>然后说道：陆先生，我们日本并没有真正的失败，也许在未来，日本会以文化的形式入侵你们中国，也说不定呢<br>陆霄不知道该怎么说好，的确2022年南京的夏日祭 还有庙供战犯，实在对不起现在的抗日的英雄们<br>然后陆霄狠狠的对德川羽一说道：现在的日本战况就如我当初说的一样，迟早会输，并且输的粉身碎骨，现在日本已经是强弩之末，再也抵挡不住中国军队的攻击了，你现在投降，我会考虑放了你</p><p>一开始德川羽一表示很无奈的表情<br>但德川羽一突然阴狠着说道：”陆霄 未来人，我劝你不要妄图改变什么，就算我现在投降，你也要跟着我一起死<br>随后，他突然抽出一把红色的武士刀，向陆霄冲了过去<br>他手中的刀非常锋利，上面有着浓郁的血腥之气，一般人根本无法抵挡这把刀的锋利<br>看到德川羽一冲过来，陆霄也毫不示弱，他的身影也迅速移动，躲避德川羽一的袭击<br>两个人瞬间就交手了几招，德川羽一的攻势太猛烈了，一连斩出三四刀，每一刀都有着极为霸道的威力<br>他的刀法凌厉霸道，充满了一股阴柔的劲风。<br>他的刀法很诡异<br>突然陆霄看见房间挂着一把剑<br>那是 啊居然是永乐宝剑，明朝朱棣的宝剑<br>陆霄立马跑过去拿剑<br>德川羽一看到陆霄拿剑，嘴角浮现出一丝冷酷的笑容，一刀向陆霄斩去<br>陆霄手中的长剑立刻舞起剑花，将那把武士刀给弹飞了。<br>一脚把德川踹到地上，随后用宝剑将他的手筋给挑了</p><p>陆霄的这招太狠毒了，直接废了德川羽一的双手，让他成为了一个腿瘸双手废的废物。<br>德川羽一痛苦地倒在地上，不停地嚎啕大哭起来<br>陆霄说道：我觉得杀了你太便宜你了，你就一直苟活在这个世界上，看着日本战败，<br>德川羽一听到这句话，抬起头，愤恨地盯着陆霄<br>“你…你这个魔鬼，我做鬼也不会饶了你！”<br>陆霄笑了笑<br>“你现在已经是个废人了，我看你如何做鬼！”<br>随后陆霄使用无空戒离开了，只留下德川羽一这个废人<br>的确，时间没过多久，中国全国各地传来日本被美国两颗原子弹核爆，天皇宣布投降的消息，随后中日两国签订了停战协议&#x2F;</p><p>此时的德川羽一，在输于陆霄后，便逃回了日本东京，时间没多久，他就在东京听到了长崎跟广岛被核弹轰炸，德川大骂道<br>可恶的未来中国人，陆霄 我记住你啦！</p><p>此时的东北联，陆霄带着 吴雅诺 王可可 余博投靠了红党，因为他知道未来的中国是哪个党派在掌管，如果还跟着蒋委员那未来就是有上顿没下顿<br>果然后面全国打响了解放战争<br>国民军队，节节败退，国民政府最终被迫向一处小岛跑去<br>1949年 10月1日<br>陆霄和吴雅诺 王可可 余博，四人会聚在一个大广场里，周围人山人海<br>在大家热情洋溢的气氛之下，在广场的主台上，那个大家熟悉的男人在宣布一件重要的事情<br>“今天我宣布，中华人民共和国成立啦”<br>这句话一出，全场沸腾起来，一个个举起手中的红旗欢呼<br>陆霄也举起了自己的红旗，随后跟着欢呼起来<br>红星照耀中国，五星国旗在大家的欢呼声扬扬升起，在风中飘扬<br>陆霄也激动万分，他的祖国将会成功，虽然小时候只在历史书上见过这一幕，但真实经历的时候 是真的特别震撼激动，让人流泪<br>陆霄的眼眶也不禁有些湿润，但是却很快被他掩饰住了<br>他也跟着大家一起欢呼起来，不断鼓掌，随后大家一起向红旗迎过去</p><p>随后的多年来陆霄四处奔波 为祖国的事业而奋斗，而他的容貌，貌似也因为无空戒的原因，一直保持在十九岁左右<br>王可可和余博 吴雅诺都布入中年了，就陆霄还和当年没变化，他依然帅气英俊<br>“陆霄，你怎么没变化？”余博问道<br>陆霄说道：”人总会老的，这个不是我能够控制的！”<br>“我们中国有句俗语叫做’岁月催人老’<br>余博笑着说道：”你是说’岁月催老’？你的容貌一直没变化，不如以后叫你容容得了！”<br>陆霄说道：”这个称号也不错<br>1966年，陆霄去了香港<br>在一天夜晚里，陆霄一个人没事干，去著名的维多利亚港看海景，正好遇见了一个十岁的小孩在那里唱歌，唱得很好听，他便走过去听小孩唱<br>陆霄一个劲儿的点头，说道：”嗯嗯，不错，很好听<br>那小孩看到陆霄在夸赞他，便高兴的跳起来，说道：”谢谢哥哥，哥哥也喜欢听我唱的歌吗？”<br>陆霄看着那小孩的脸越看越熟悉，这熟悉的双眼皮眼睛<br>他不会就是日后在香港风华绝代的张先生吧！<br>“你叫什么名字？”陆霄忍不住问道<br>那小孩一副不知所谓的表情，他挠挠头，说道：”我叫张发宗，哥哥怎么了”<br>陆霄心里一阵惊讶，他没有想到，还真的是他，发宗就是他的小名<br>陆霄立马对小孩说道：我不是哥哥 你才是哥哥 还是大家永远的哥哥”<br>“哥哥你好奇怪，你明明比我大 却说我是哥哥，还是大家的哥哥 张发宗疑惑说道<br>陆霄笑道：哈哈你一定要唱好歌，相信我以后的你是个巨星呢！”<br>陆霄突然严格道：还有你不开心就要说，不要老憋着，以后2003年4月1日你千万不能去文华酒店，对你有大大的危险<br>张发宗挠挠头，一副不知所措的样子，不过，他最终还是选择了相信陆霄<br>陆霄就和小孩告别了，然后离开了<br>他离开没多久，陆霄看到一个熟悉的背影，居然是他！！！德川羽一<br>只见一个步履阑珊的中年人，双手垂着，身边跟着一个12岁的小孩，他正低着头，看不清楚模样，不过陆霄看到他的背影<br>也没多管就离开了</p><p>“外公，您这几天怎么都闷闷不乐的？”小孩看到中年人闷闷不乐，问道<br>中年人叹了口气，说道：”外公没有闷闷不乐，只是来到这中国的土地上，外公就是后悔罢了，当初我不应该得罪那个人的，<br>小孩问道：”是谁啊？”<br>中年人说道：”他叫陆霄，说起来你肯定不信，哪怕我在东京跟他们说，他们只会说我是疯子，但我知道是真的，那个家伙是未来穿越过来，并且他知道到日本的失败以及核爆！”<br>小孩说道：”不管谁惹了外公，小孩子都会替外公讨回公道”<br>中年人听了，欣慰的摸了摸小孩的脑袋<br>说道：安倍 以后你要好好的努力，要做一个有权力的人，不能像外公这样被他们欺负！<br>小孩郑重的点了点头<br>小孩说道：晋三，不会辜负外公，我会多多出去演讲，让日本人民选我当首相</p><p>！”<br>小孩说完，就拉起中年人往外走<br>没多久无空戒的能力已经完全恢复，指定穿越空间稳定<br>陆霄决定穿越<br>1936年，东北联里<br>此时的吴雅诺在办公室处理文案，突然间陆霄戴着一个黑面具，穿着一个黑色袍衣出现<br>吴雅诺惊讶道你是何人，你是怎么闯进来的？<br>陆霄低沉的回答道，我是谁不要紧？但我知道，未来的中国有大危难发生，随后把一封信交给了吴雅诺便消失了<br>吴雅诺看着这信内容开始震惊，随后把这封信列入机密文件<br>随后的日子里，陆霄利用无空戒开始穿越古中国各个朝代的节点，见证历史著名大事情<br>但也不是很平安，基本上陆霄在每个朝代遇见了那个时代最大的恶人</p><p>至于现代后面的事情，王可可 余博 分别在2005年2006年离世，吴雅诺在2008年离世<br>王可可特别想去江西游玩 而吴雅诺想去安徽 至于余博他表示还是东北好玩<br>2022年8月1日<br>如今的陆霄，躺在床上肚子胀起来了<br>打着字编写着你现在看到的这篇文章</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>蓉蓉的民国故事</title>
    <link href="/2022/07/22/%E8%93%89%E8%93%89%E7%9A%84%E6%B0%91%E5%9B%BD%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    <url>/2022/07/22/%E8%93%89%E8%93%89%E7%9A%84%E6%B0%91%E5%9B%BD%E6%95%85%E4%BA%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该条目为公告条目，请注意查看。</p><p>在民国时期，有一位名为晓白的少年，从小到大生活在一个大家族，虽然父亲在家族地位很高，但却没有给予自己多少帮助，他只能靠着自己，希望能够凭借自己的努力，获得更好的未来，可惜这些事情都被现实的阴影所掩盖，他没有任何机会获得。<br>直到后来，少年的爷爷去世，家族的其他人为了争夺继承权而发生内战，少年也和父亲发生激烈争执，于是他便逃离了家族，独自外出独闯江湖。<br>在外闯江湖期间，少年遇到了一个漂亮的女子她名为怡梦，少年对其一见倾心，少年自此便对她展开追求。</p><p>后面两人第一时间，相识、相知、相爱，相互许下了终身的诺言。<br>在这段爱情中，少年付出了全部的真心，而怡梦也是用心回报少年。<br>但后面没想到的是，晓白的家族派出了杀手要杀晓白争取继承权，在千钧一发之际，怡梦拼死将晓白保护，而自己则被杀手一刀刺穿腹部，倒在血泊中。<br>晓白抱住怡梦，哭着说：”小梦，对不起，我对不起你！”<br>怡梦笑着摇了摇头：傻瓜，好好的活下去说罢怡梦眼睛缓缓闭上，嘴角带着微笑。</p><p>晓白抱着怡梦痛苦，他不愿意接受失去怡梦的打击，可惜，事实已经摆在了眼前晓白痛苦的闭上双眼；<br>他想起了怡梦倒在血泊中的模样，想起了自己失去怡梦那撕心裂肺的痛楚，曲终人散红颜殁<br>他痛恨自己为什么会有这样的家庭，只见晓白的一头黑发一瞬全部变白了，他此刻居然痛苦的一夜白头；<br>后面他的家族以为晓白死了，他们想要抢夺继承权，却没有想到，晓白并没有死，并且已经化身恶魔，如同凶狠的毒蛇已经盯紧他们每个人的大动脉，等待着他们的死亡<br>后面江湖就流传出一大家族一夜全部被灭凶手不明<br>时间过了很久，晓白找到了一颗名为“后悔珠”的神物<br>相传可以穿越时空，去往过去时间，但这颗后悔珠是一个非常珍贵的东西，因为它可以穿越时空，穿梭到任何时代<br>可以说，它就是时空的钥匙。<br>晓白将这件东西放在的胸口处，然后将自己的血滴落在后悔珠上。<br>后悔珠发生了奇异的反应，慢慢融化在了他的胸膛处，然后他就穿越了，回到了自己原先出来闯荡江湖的时代。<br>这次穿越并没有给晓白带来太多的改变</p><p>他穿越回来的目的也是为了她；<br>月光，挥洒在天地间～<br>闪耀的星辰遍布整个天空，璀璨的银河横穿天际<br>一位漂亮的女孩<br>站立在月光之下，仰望天空，她仰望着天空，赞叹着。夜色太过美丽，美得让人陶醉；她正是当年的依梦<br>月光，也给她增添了几分神秘，<br>一轮银月被群星烘托起来，柔和的光芒如水般。<br>女孩转身，向着远方走去，月光，照在她的背后，给她披上了一层银白色的轻纱。<br>突然，女孩停下脚步，<br>一个白发男子，就身处在她的背后，面对着她，她转过身看去<br>那是一个很难用言语去形容的男子，白发、白衣、整个人就像是跌落凡尘的谪仙，有种不真实的梦幻感。<br>他喜欢白色，足够纯粹，任何颜色落在白色上面，只会反射出它们自身的颜色。<br>与此同时，那个白发男子，沐浴着月光，气质清寒脱俗。<br>“唉~”<br>恍惚中，她仿佛听见了对方发出的一道叹息声。<br>“再跟我走一趟人间吧。”<br>   “…小梦。”<br>顿时，怡梦神情一僵，难以置信。<br>他是怎么知道自己名字的？<br>…<br>往后的种种，就像是命中注定的一样。<br>后面有杀手出现却被晓白消灭掉了</p><p>然后晓白带着怡梦像当年那样去游山玩水。<br>怡梦看见了一片蓝色的海洋，海浪拍打着沙滩。<br>她喜欢大海 喜欢淡蓝色的天空<br>她的脚踩着细软的沙子，在海边漫步。</p><p>她来到了海岸边，看着那深邃无边的大海，心情舒畅极了。</p><p>海风拂面，吹起了她那俏丽的脸颊，她抬起手臂，轻轻触摸海水，感受着那凉爽的感觉。<br>突然，她感到有点困倦，她想睡觉了，于是，她躺在沙滩上，安静的睡着了。<br>在海边，她睡着了<br>晓白则默默地看着她，嘴角露出了欣慰的微笑道<br>“至少，这一次你还活着。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="/2022/07/19/hello-world/"/>
    <url>/2022/07/19/hello-world/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该条目为公告条目，请注意查看。</p><p class="note note-warning">公告发布人:文鸯</p><p>嗨，欢迎来到我的博客，我会不定期在此网站发布有趣的内容，请持续关注.</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>公告</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
