<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>无空</title>
    <link href="/2022/08/01/%E6%97%A0%E7%A9%BA/"/>
    <url>/2022/08/01/%E6%97%A0%E7%A9%BA/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该文章所有内容均为架空社会，请以现实为主。</p><p class="note note-danger">该文章版权所有者:"蓉蓉"，未经允许，不得转载。</p><p class="note note-danger">该文章已开启评论系统，内容可能存在争议，不得恶意攻击，请遵守互联网规定。</p><p>2022年7月21日 一处大山深处里<br>“这里是什么地方？一名面相帅气柔美的少年，他看着眼前的景色，只见一片荒芜，而且还冒着白烟。</p><p>一阵清风吹过。<br>少年只见一件物影从天而降，落在了他的面前，他弯腰将之捡起<br>少年只见是一枚戒指，戒指刻着“无空戒”，让少年忍不住戴上，少年戴上后，戒指散发着微弱的光芒。少年惊叹道：”好漂亮啊！”他的脸上露出笑容，他拿出手机拍照。<br>结果下一秒戒指发生反应，光芒大盛，一道蓝色光环客向少年袭击而去<br>少年被这些光束包围在中间，渐渐的失去了知觉<br>只感觉身体在经历很快的速度，仿佛在急速移动</p><p>不知过了多久，少年终于清醒过来。<br>只见周围一切都已变化，他看了看自己周围的，只见他躺在一个城市的街道，不过这街道很是老旧，很明显不像现代城市的风格，反而有点像老上海那会的洋楼风格。少年站起身，看了看自己的衣服，发现身上的衣服并没有破损，也没有什么异样<br>突然他惊奇的发现，这周围的路人穿的衣服全部都是中山装 老式西服 旗袍<br>那些路人也注意到了这个少年<br>看到少年的打扮，这些人都用怪异的目光望向了他，有的人甚至还用手指了指他。<br>少年只见这些人都用一种古怪的目光看着他，不由的愣住了<br>少年名叫陆霄</p><p>陆霄走到街边的报亭旁<br>“老板，买份报纸<br>报纸？什么报纸？”<br>老板看着陆霄问道，他看着陆霄的奇怪穿着打扮，这莫不是一个智障吧？<br>陆霄问他：老板，这是什么地方，今年是多少<br>老板心里嘀咕 看来是真的智障</p><p>“这里是中国南京，今年是1937年 现在是十二月十二日”</p><p>“哦，原来是南京啊”陆霄听了老板的话，他的脑子转了一圈，他突然想到：卧槽 我穿越了，还回到了1937年？<br>并且还是南京<br>我这不会是做梦吧？陆霄赶紧揉了揉自己的眼睛，然后仔细观察这周围，只见这里环境真的就是自己小时候看电视剧里面情景<br>“老板你确定你刚刚说的是南京吗？”陆霄有点不敢相信的再次问道。<br>“是啊！这里就是南京啊！”<br>“这个世界真的是太疯狂了吧？我怎么会穿越呢？这不是电视剧的情节吗？”陆霄心里暗道</p><p>“先生，您是第一次来南京城吗？我劝你还是回去你家乡吧<br>陆霄疑惑为什么<br>老板说道：现在日本人已经攻下上海了，我建议你赶紧回去你的家乡躲躲吧！”<br>“攻下上海？对了今年是1937年，日本鬼子已经开始侵略了，突然他想到什么 冷汗直流，今天是12月12日，而南京大屠杀是是12月13日，也就是现在日本人已经从上海出发过来南京了，马上就到南京了，这下该怎么办呢？”<br>正在陆霄心里嘀咕时，突然，他听到天空传了很多轰鸣声<br>“陆霄抬头望天。<br>只见一架又一架日本战机从空中掠过<br>陆霄心想：卧槽，日本人怎么快就来了<br>大街上人们，四处乱窜，有的人甚至跪拜在地求救，也有的人直接跑到屋檐下躲藏，有的人干脆坐在地上哭泣，整个街道充满了恐慌的味道<br>突然日本战机向整个南京城投下多枚炸弹<br>“轰隆，轰隆，轰隆”<br>南京城瞬间火焰冲天而起，浓浓的硝烟弥漫，火光冲天而起。<br>陆霄吓傻了<br>虽然他在现代看过很多抗日剧，但当他真的面临这些，他真的不知所措。<br>日军战斗机向南京城投放炸弹<br>南京城的百姓们开始逃亡，整座城市陷入了混乱。<br>“快跑，日本人来了”不知谁喊了一嗓子，<br>只见一队又一队的日本兵从南京大门涌入街道，这群日本兵的身材矮小，他们手里握着步枪<br>“八嘎，中国人都跑光了”领头的日本兵看到街道上一片狼藉，不禁怒吼道<br>这时陆霄已经跑到了一个废弃房子躲了起来<br>陆霄骂道，小鬼子真特么的恶心，真他妈卑鄙无耻<br>突然他听到一个脚步声，陆霄惊恐发现，一名日本士兵拿着一个三八大盖步枪走了进来，陆霄赶紧往后缩，并捡了一个砖头<br>这名日本士兵进入房间，将三八大盖步枪扔掉，然后坐在床上，拿着望远镜向前看着<br>陆霄心想这是个机会，于是偷偷摸摸从他背后过去<br>只见南京城内已经乱成一团，有的民居房子的墙壁上到处都是燃烧的火球<br>“哟西 很快南京就会被大日本帝国拿下了，哈哈哈”那名日本兵笑着说道<br>这时，日本兵听到了背后一阵脚步声<br>，日本兵立即转身看着背后，发现竟然是一个穿着奇怪的中国男孩，日本兵顿时大吃一惊<br>他大叫一声 八嘎，中国人，你大大滴狡猾</p><p>陆霄一听日本兵说话，他顿时大吃一惊，抗日神剧 诚不欺我，日本人真的是这样说话的<br>话不多说，陆霄大喊“日本老狗，吃我一板砖”<br>只见陆霄狠狠朝日本兵的头砸去<br>“砰”<br>陆霄这一板砖狠狠的砸在日本兵的头上，日本兵的头顿时鲜血淋漓，他捂着头惨叫起来<br>“八嘎，八嘎！我要杀了你”<br>只见日本兵从地上站起来，举着三八大盖步枪向陆霄射击起来，陆霄一闪身，然后又抓住日本兵的肩膀，把他摔倒在地<br>陆霄又拿起一块砖，照着日本兵的头狠狠砸去<br>“嘭，嘭，嘭”<br>陆霄连续砸了日本兵三板砖，日本兵彻底死了<br>陆霄松了口气<br>看着躺在血泊中的日本兵，陆霄立马跑了出去，没想到门口居然有十几名日本兵拿着枪对着他<br>陆霄傻了<br>这可怎么办啊？<br>日本兵拿起步枪，对准了陆霄<br>陆霄吓得一动也不敢动<br>突然，只见一名穿白色西装的日本人走了过来，陆霄看到他<br>这名日本人对陆霄说道：你看起来和其他中国人不一样啊，服装怪异，有意思 给我带走<br>然后一名日本士兵，直接把陆霄打晕了</p><p>陆霄醒来后，发现自己处于一个神秘的封闭空间，自己身上还被绑了<br>陆霄心里暗暗咒骂，日本人真是卑鄙无耻，居然用绳子绑起人来，真是可恶之极<br>这时候，那名白色西装的日本人端了杯水过来</p><p>“给”日本人将水杯递给陆霄<br>陆霄看了一眼，并没有喝，只是说道：”你想做什么？”<br>这名日本人微微一笑，说道：”我没有任何的恶意，我很喜欢中国的文化<br>我叫德川羽一<br>是日本特高课科长<br>我是奉命前往南京职管理这座南京城，你不用害怕，我不会伤害你<br>我们日本帝国和你们中国政府之间的矛盾，只能由我们日本人解决，如果你愿意加入我们，那么你就是我们特高课的人了，你也是我们国家最伟大的军官<br>陆霄骂道：”小爷我叫陆霄，你们这群小鬼子，全部都是杂碎，你陆大爷迟早要干死你们”</p><p>“呵呵”德川羽一笑了笑，没有说话，转身离开了<br>德川羽一离开之后，陆霄立刻挣扎起来，但无奈，双腿被牢牢绑在床上，双手双脚全被捆绑住，根本就挣脱不开，而且陆霄感觉自己的手脚已经麻木了，根本使不出力气来。<br>这让陆霄感到绝望。<br>难道今晚就要命丧黄泉？<br>没一会德川羽一又走了进来，他笑眯眯的看着陆霄。<br>陆霄心想，这小鬼子又想干什么，他不会对我有意思吧！<br>德川羽一笑了笑，他从兜里掏出一个物体，递到陆霄的面前，说道：”陆先生 哦不对，或者是来自未来2022年的客人 我希望你好好跟我介绍一下这是什么？<br>陆霄心里一惊；这小鬼子居然发现了他是穿越者的秘密<br>陆霄看着他递过来的那件物体<br>陆霄无语了，那是他的华为荣耀手机，此时手机刚刚好播放着日本被美国核爆的画面，是我之前看最右保存的，至于他怎么知道我是未来人的，手机有保存我穿越前的时间.也就是2022年7月21日。</p><p>德川羽冷说道：这东西上面显示画面是什么意思？为何我看到我们日本帝国领土被美国人轰炸了？<br>为何我们的国土沦陷了？我希望你给我一个合理的解释<br>陆霄冷哼一声<br>你们日本，在未来会输的很惨 放心吧<br>，未来我们中国崛起，你们日本就是一只美国的狗罢了<br>德川羽一说道：”陆先生，你是不是在骗我？”<br>陆霄怒吼道：”谁骗你？你们的人，你们的军队，都是垃圾，我告诉你，未来中国就是No.1<br>德川羽一说道：”既然你知道未来穿越过来的，我想知道你是怎么穿越过来，我们日本帝国热情邀请陆先生合作！<br>德川羽一心里邪笑道：哈哈哟西 没想到刚来到南京，就遇见怎么不可思议的事情，见到未来人，我一定得获得他穿越的秘密，这样大日本帝国也能够穿越过去改变历史，成为全球霸主<br>这是一个不错的主意。<br>德川羽一心里邪恶的想着<br>陆霄心里也打算着：这小鬼子想套我料，万一真被他知道无空戒的秘密，那中国乃怕整个世界的危险了，因为日本肯定会全力破解无空戒，研究出穿越的仪器，以日本现在的科技实力，无论穿越到古中国任何一个朝代的是灭顶之灾啊，不行不能让他知道！<br>于是陆霄说道：”我不会告诉你任何关于穿越的信息的，你死了这条心吧”<br>“你”德川羽一大吃一惊，”陆先生，你为什么不同意合作呢？”<br>“我为什么要和一群日本猪合作？”<br>德川羽一说道：”我劝你还是配合，否则，等待你的，只有死路一条！”<br>“哈哈，你以为你是什么东西，一个日本鬼子罢了，小爷我要杀你，轻而易举，你信不信”陆霄说罢<br>“哈哈哈哈”德川羽一得意洋洋的笑道：”陆先生，那我就好好用我们日本帝国的酷刑招待你，希望你好好享受！</p><p>我会让你求生不得、求死不能！我会让你生不如死！让你尝试我们日本帝国专门针对中国人特制的酷刑！<br>德川羽一说完，立刻拿起旁边桌子上一块毛巾，将陆霄的嘴巴堵了上去<br>不一会一个凳子就被搬了进来，上面还摆满了各种各样的刑具，有鞭子，刀子，钉子等等，应有尽有。<br>陆霄看着德川羽一拿出来的这些刑具心里有些担忧，心想：这小鬼子真是太狠毒了，这些刑具，每一样都是用来折磨人的</p><p>德川羽一笑道：陆先生，你先忍耐一段时间吧，我会好好的款待你的”<br>陆霄被折腾了三四个小时，终于昏迷了过去，就这样陆霄就这样晕了叫醒，晕了叫醒，循环下去。<br>期间就有辣椒水抹伤口 老虎凳夹大腿 用竹签子从指甲扎进去<br>陆霄感觉自己仿佛置身于地狱，每一次被折磨，都让他痛苦万分。<br>陆霄心里暗暗的想道：尼玛，老子的身体是不是快报废了，我不会就要死了吧？<br>陆霄心里非常的悲哀，自己刚刚穿越过来就遭遇了这种厄运，他感觉自己的皮肤都快被割裂了。<br>就在陆霄快要坚持不住的时候，突然，陆霄的脑袋里面闪过一丝异光，那是一丝灵魂的力量在涌动，陆霄感觉自己浑身充满了力量<br>他看着手上的无空戒<br>，心想：难道这戒指有其他功能？那<br>陆霄想着，立刻用脑海想法控制着这枚戒指。<br>戒指的上方立刻闪过一道白色的光芒，光芒越来越强烈。<br>陆霄感觉这股力量越来越强<br>陆霄闭上眼睛想了一下<br>对了，这就是无空戒的能力<br>无空戒穿越空间不稳定，导致受损，现在只能小范围传送，只有一百米范围内才能穿越<br>陆霄想着，立刻控制无空戒<br>陆霄化为一团光芒消失在原地<br>陆霄睁开双眼，他传送到了密室外面一段走廊<br>他小心翼翼走着，不一会就听到了一阵脚步声，陆霄心里大吃一惊<br>陆霄悄悄一看，德川羽一走了过来 他身后跟着几个士兵<br>陆霄立刻躲在了阴暗角落里面，德川羽一并没有发现<br>德川羽一来到陆霄藏身的地方<br>陆霄紧张的屏住呼吸，心跳加速。<br>德川羽一走近陆霄藏身的地方<br>突然，德川羽一转过头来，对着那些跟随者吩咐道：”你们在这里等着，我进去看看那个未来人<br>士兵集体说道：嗨依<br>德川羽一点了点头走进了房间里面，士兵们都留在了走廊外面。<br>陆霄心里松了一口气。<br>不一会儿，陆霄就听见走廊外传来一阵脚步声，陆霄的心再一次提到了嗓子眼<br>德川羽一走出来，生气大骂道：你们这群废物，他跑了，你们竟然连个人看不住我们帝国花费巨资培养特高课就是为了监视中国，结果你们连人都看不住 你们最好能抓住他，不然就等着千刀万剐吧<br>士兵们低着头，低声的说道：”嗨！”<br>德川羽一看到他们这副模样，心里就来火，怒道：还不赶快找人把这人抓回来，你们是废物吗？<br>士兵们一起回答道：”嗨”<br>陆霄听到了他们的话，心里暗喜，心想：嘿嘿，老子这一次总算逃过了一劫<br>德川羽一走后，陆霄赶紧跑，往出口处而去。<br>他刚刚下到一楼大厅的时候，只见到德川羽一已经站在门口了。<br>陆霄看到德川羽一的时候，他吓了一跳。<br>陆霄的心脏砰砰直跳。<br>德川羽一看见陆霄，冷哼一声说道：”陆先生，我早料到你会来这里了，所以我在这里恭候多时了，没想到你还挺准时，看样子你比我想象中的更加的顽强，居然能够撑过一轮又一轮的酷刑”<br>陆霄看着他，心里想道：这个小鬼子果然厉害<br>“你不要怕，我会好好照顾你，让你体验一下什么是生不如死的滋味，我要让你知道我们帝国的手段<br>陆霄本想摧动无空戒，突然发现无空戒现在太拉胯了，一个小时传送一次，根本无法持久，陆霄立马跑路<br>德川羽一立即对士兵说道：”你们几个去追，把这个人给我捉活的，我一定要慢慢的折磨死这个人<br>陆霄跑到一个拐弯处，就看见一堆士兵正在追自己，陆霄心想：糟糕，这次是跑不掉了<br>陆霄停止跑步<br>那个士兵看见陆霄停了下来，就大笑道：八嘎牙路，我看你能往哪里跑<br>他说着就向着陆霄走了过来<br>陆霄心想不好<br>突然间一个爆炸的轰鸣声传了进来，那几名日本兵看过去爆炸方向，突然几发子弹打了过来，枪枪爆头，日本士兵全灭。<br>陆霄看到这场景，顿时目瞪口呆，这些子弹打得也太准了吧<br>突然间一个豪气的声音说：咋滴 你是陆霄不？<br>陆霄看向说话的声音源头，只见是一名年轻的军官，穿着一身蓝色的军装，胸前挂着两颗金灿灿的勋章。<br>我叫余博，是国民东北部队长，我接收到上面命令前来解救你，请你跟我回去。<br>陆霄看见眼前的这名军官，心想：他怎么知道我的名字，不管了跟他走吧，这里不安全<br>陆霄点点头说道：是<br>陆霄跟着他往出口处走去，陆霄想道：既然他已经认识我，应该就不会对我我不利了。<br>陆霄跟着余博走出了特高课基地<br>这个时候，陆霄突然感觉到背后传来一股危险的气息。<br>陆霄心里一惊，连忙扭头看去<br>只见德川羽一拿着一把武士刀冲了过来。<br>德川羽一挥舞武士刀就向陆霄劈砍下去，陆霄连忙躲避，但是德川羽一的动作非常迅速，他连续攻击陆霄的身体各个部位，逼迫陆霄不断后退。<br>陆霄被逼无奈，连忙运用自己在现代学习到的闪电五连鞭，一瞬间就将德川羽一打倒在地上。<br>陆霄连忙跑过去，对着他的脸颊就是几拳，一下子把他打晕了。<br>德川羽一晕倒之后，陆霄就赶快和余博跑了出去<br>在大门口已经有一堆日本士兵包围了陆霄和余博，这些日本人手持着手枪<br>“放下武器投降！否则杀无赦！”一名军官吼道<br>突然间不知道哪里丢了几颗手雷到日本士兵的脚下</p><p>，顿时日本士兵纷纷惨叫起来，他们被爆炸波及到，一个个倒地不起，惨叫声响彻云霄<br>余博惊喜道 是她来了 我爱人<br>“是我<br>她穿着一身迷彩服，手握着冲锋枪走了过来，她看见了倒在血泊中的日本人，大喊道：”余博，你没事吧”<br>她看见余博没事之后，抱住了陆霄。<br>余博也是紧紧的抱着她<br>陆霄心里很郁闷，看到他们两个这样恩爱，余博的内心是郁闷的<br>那个女生对陆霄说道我叫王可可，是东北联的副队长，我们来解救你。<br>陆霄看着眼前这个女孩子，心里有些疑惑：你们是什么时候认识我的呢<br>王可可说 这件事情说来也奇怪，我们先回基地慢慢说，继续留在这里的话，随时都会有危险<br>路上他们偷偷摸摸跑出去的时候，此时的南京城，惨不忍睹 南京已经开始大屠杀，血腥充满南京的每个角落了<br>一会后，三人成功回到东北联在南京的秘密基地，余博带着陆霄去了他的办公室<br>“陆霄，至于我是知道知道你身份，我给你看个东西</p><p>余博拿出一封信，递给陆霄<br>“这个是1936年一个神秘人交给我们的，他说一年后，也就是现在会有一个叫陆霄的少年被日本人关在特高课基地，并且他还预言到了日本全面侵华，和上海被攻克，也包括这段时间在南京发生的大屠杀事件都预测到了”余博说道。<br>陆霄听完余博的话，惊讶的张大嘴巴，心想：这个人到底是谁，为何会知道这么多东西？他也是穿越者？可是他为何不在现代呢？他为何会帮助我们？他难道不是日本人？<br>陆霄连忙打开信封，写的东西的确和余博说的没错<br>不管了 ，现在我们必须尽快的离开南京，我们逃离特高课的事情，已经被日本军方知道啦，他们很快就会找到我们的，到时候我们就麻烦了<br>余博想了想说：好，我们去东北联的基地。<br>陆霄点了点头<br>余博带着陆霄来到一辆车旁边，上了车，然后开车向东北去</p><p>此时南京特高课基地里，德川羽一苏醒后，发现右腿被人废了<br>他的脸色非常阴沉，怒火燃烧起来。<br>他们跑哪里去了？<br>一个士兵回答：德川课长，他们去往东北了<br>他对着手下们说道：一定要抓住那个陆霄，他关系到以后帝国的强盛与否，如果抓住他，你就立刻向我报告。<br>手下点了点头说道：嗨<br>他走了之后<br>德川羽一站起来，看着窗户外面，他的右腿虽然被废了，但是他并没有放弃复仇的心，他要将陆霄折磨至死<br>而此时陆霄在车里，由于太累，睡着了<br>一个多小时后，车到了东北联的基地，陆霄从睡梦中醒过来，他睁开眼睛，看见了一座高大的铁门<br>“到了，这就是东北联的基地，他们的总部，我们要去拜访东北联的联长<br>“你先休息，我去拜访”余博说道。<br>陆霄点点头<br>余博就跳下车去了<br>陆霄坐了一会，又睡了过去<br>在车上睡了一个多小时，他就下车了，跟着余博的步伐走进东北联的基地里，一路上陆霄看到了许多人穿着国民军装，他的眼睛闪烁了一下<br>陆霄跟着余博，到了基地的中央区域，在那里停留了几秒钟，然后就走进了一栋建筑物里。<br>不一会就到了一个房间门口，敲响了门。<br>“进来”里面传出来一个低沉的声音。<br>陆霄推开门走了进去，发现这里只有一个人<br>“是一个女人，还是一个漂亮的女人”<br>陆霄看着坐在沙发上的这个人，这是一个身材很好，皮肤白皙 女孩子<br>余博大喊 联长好<br>“余博，你回来了”<br>这个被叫做联长的女人笑着说道。<br>“联长，陆霄已经带到了，我就先出去了”<br>余博离开之后，陆霄就看着眼前的这个人<br>这个人看起来也是二十岁左右，穿着一身黑色的军服，长相清秀，身材高挑，五官精致，身材玲珑。<br>她的皮肤白皙，身上有着淡淡的幽香味，<br>这个人就是东北联的联长<br>你好 陆霄 我叫吴雅诺，是东北联的联长，你可以称呼我为吴姐，<br>陆霄听到她的名字，笑着说道：”吴姐好<br>吴雅诺看着陆霄<br>“陆霄是吗？我们谈谈吧”她看着陆霄说道<br>陆霄说道：”谈什么呢？”<br>“陆霄，我知道你的背景，所以想邀请你加入我们<br>“加入你们东北联？ 我加入了<br>吴雅诺笑道：好<br>陆霄疑惑道：吴姐你是怎么当上联长的？<br>“<br>吴雅诺说道：”这个说来话长啊，我呢是从小被送去德国学习政治建设的，同时学习战争要法，后面我能力优秀，在德国当上战术大老师了，后面国家有难，我就回来了，蒋委员长也看中我的能力，于是把我升为东北联长<br>随后的日子里，陆霄加入了东北联，凭着他在现代的各种知识，还有领先这里很多人的未来经验，成功破获了日本大多数据点，让日本在东北战场损失惨重<br>甚至于后面日本在东北设立的731研究所也被陆霄提前端掉，让日本元气大伤<br>陆霄在里面发现了一个惊天秘密，里面有很多病毒样本，这些病毒有着巨大的危害，包括天花 霍乱等病毒，当然 他发现那个细思极恐的东西，一个类似2020年爆发的病毒<br>陆霄冷汗直流，难怪，按照原历史的话，731研究所全部资料包括病毒样本是被美国给全部没收查获<br>真相很明显了，原来是这样，美国真的是万恶之源<br>随后陆霄直接把这些病毒全部销毁</p><p>但是他并不知道731部队在被端前，已经把很多资料 一些少量病毒样本 运回日本了</p><p>然后1938年 1939年 1940 年1941年 1942 年1943 年1944 年1945年，陆霄在这些年来已经在全国各地，多次与日军对抗然后闻名军界<br>当然，这么多年来，他也一直在跟德川对抗<br>，德川派了很多人去刺杀他，但是都失败了。<br>现在1945年，美国人该核爆日本了，现在趁日本还没投降，陆霄必须尽快解决德川羽一，不然的话，日本投降的时候就晚了<br>不久后，陆霄故地重游当初给他制造噩梦梦魇的地方，特高课基地<br>陆霄走进这座建筑物，发现这里已经换新<br>陆霄来到楼上的一个房间里，看到窗口站着一个白色西装的人，正是德川羽一<br>陆霄看到他的样子就觉得他非常的悲哀</p><p>德川羽一听到脚步声，转过头来<br>“陆霄，你终于来了，这些年，我可真的好想你，想你快点死啊！<br>陆霄说道：”德川羽一，我们的恩怨就该解决了，并且你发现我是穿越者，你也知道你不是我的对手，如果你投降，我就不会为难你<br>德川羽一听到这句话哈哈大笑了起来，他笑的声音很大，震得整个房间都颤抖起来。<br>然后说道：陆先生，我们日本并没有真正的失败，也许在未来，日本会以文化的形式入侵你们中国，也说不定呢<br>陆霄不知道该怎么说好，的确2022年南京的夏日祭 还有庙供战犯，实在对不起现在的抗日的英雄们<br>然后陆霄狠狠的对德川羽一说道：现在的日本战况就如我当初说的一样，迟早会输，并且输的粉身碎骨，现在日本已经是强弩之末，再也抵挡不住中国军队的攻击了，你现在投降，我会考虑放了你</p><p>一开始德川羽一表示很无奈的表情<br>但德川羽一突然阴狠着说道：”陆霄 未来人，我劝你不要妄图改变什么，就算我现在投降，你也要跟着我一起死<br>随后，他突然抽出一把红色的武士刀，向陆霄冲了过去<br>他手中的刀非常锋利，上面有着浓郁的血腥之气，一般人根本无法抵挡这把刀的锋利<br>看到德川羽一冲过来，陆霄也毫不示弱，他的身影也迅速移动，躲避德川羽一的袭击<br>两个人瞬间就交手了几招，德川羽一的攻势太猛烈了，一连斩出三四刀，每一刀都有着极为霸道的威力<br>他的刀法凌厉霸道，充满了一股阴柔的劲风。<br>他的刀法很诡异<br>突然陆霄看见房间挂着一把剑<br>那是 啊居然是永乐宝剑，明朝朱棣的宝剑<br>陆霄立马跑过去拿剑<br>德川羽一看到陆霄拿剑，嘴角浮现出一丝冷酷的笑容，一刀向陆霄斩去<br>陆霄手中的长剑立刻舞起剑花，将那把武士刀给弹飞了。<br>一脚把德川踹到地上，随后用宝剑将他的手筋给挑了</p><p>陆霄的这招太狠毒了，直接废了德川羽一的双手，让他成为了一个腿瘸双手废的废物。<br>德川羽一痛苦地倒在地上，不停地嚎啕大哭起来<br>陆霄说道：我觉得杀了你太便宜你了，你就一直苟活在这个世界上，看着日本战败，<br>德川羽一听到这句话，抬起头，愤恨地盯着陆霄<br>“你…你这个魔鬼，我做鬼也不会饶了你！”<br>陆霄笑了笑<br>“你现在已经是个废人了，我看你如何做鬼！”<br>随后陆霄使用无空戒离开了，只留下德川羽一这个废人<br>的确，时间没过多久，中国全国各地传来日本被美国两颗原子弹核爆，天皇宣布投降的消息，随后中日两国签订了停战协议&#x2F;</p><p>此时的德川羽一，在输于陆霄后，便逃回了日本东京，时间没多久，他就在东京听到了长崎跟广岛被核弹轰炸，德川大骂道<br>可恶的未来中国人，陆霄 我记住你啦！</p><p>此时的东北联，陆霄带着 吴雅诺 王可可 余博投靠了红党，因为他知道未来的中国是哪个党派在掌管，如果还跟着蒋委员那未来就是有上顿没下顿<br>果然后面全国打响了解放战争<br>国民军队，节节败退，国民政府最终被迫向一处小岛跑去<br>1949年 10月1日<br>陆霄和吴雅诺 王可可 余博，四人会聚在一个大广场里，周围人山人海<br>在大家热情洋溢的气氛之下，在广场的主台上，那个大家熟悉的男人在宣布一件重要的事情<br>“今天我宣布，中华人民共和国成立啦”<br>这句话一出，全场沸腾起来，一个个举起手中的红旗欢呼<br>陆霄也举起了自己的红旗，随后跟着欢呼起来<br>红星照耀中国，五星国旗在大家的欢呼声扬扬升起，在风中飘扬<br>陆霄也激动万分，他的祖国将会成功，虽然小时候只在历史书上见过这一幕，但真实经历的时候 是真的特别震撼激动，让人流泪<br>陆霄的眼眶也不禁有些湿润，但是却很快被他掩饰住了<br>他也跟着大家一起欢呼起来，不断鼓掌，随后大家一起向红旗迎过去</p><p>随后的多年来陆霄四处奔波 为祖国的事业而奋斗，而他的容貌，貌似也因为无空戒的原因，一直保持在十九岁左右<br>王可可和余博 吴雅诺都布入中年了，就陆霄还和当年没变化，他依然帅气英俊<br>“陆霄，你怎么没变化？”余博问道<br>陆霄说道：”人总会老的，这个不是我能够控制的！”<br>“我们中国有句俗语叫做’岁月催人老’<br>余博笑着说道：”你是说’岁月催老’？你的容貌一直没变化，不如以后叫你容容得了！”<br>陆霄说道：”这个称号也不错<br>1966年，陆霄去了香港<br>在一天夜晚里，陆霄一个人没事干，去著名的维多利亚港看海景，正好遇见了一个十岁的小孩在那里唱歌，唱得很好听，他便走过去听小孩唱<br>陆霄一个劲儿的点头，说道：”嗯嗯，不错，很好听<br>那小孩看到陆霄在夸赞他，便高兴的跳起来，说道：”谢谢哥哥，哥哥也喜欢听我唱的歌吗？”<br>陆霄看着那小孩的脸越看越熟悉，这熟悉的双眼皮眼睛<br>他不会就是日后在香港风华绝代的张先生吧！<br>“你叫什么名字？”陆霄忍不住问道<br>那小孩一副不知所谓的表情，他挠挠头，说道：”我叫张发宗，哥哥怎么了”<br>陆霄心里一阵惊讶，他没有想到，还真的是他，发宗就是他的小名<br>陆霄立马对小孩说道：我不是哥哥 你才是哥哥 还是大家永远的哥哥”<br>“哥哥你好奇怪，你明明比我大 却说我是哥哥，还是大家的哥哥 张发宗疑惑说道<br>陆霄笑道：哈哈你一定要唱好歌，相信我以后的你是个巨星呢！”<br>陆霄突然严格道：还有你不开心就要说，不要老憋着，以后2003年4月1日你千万不能去文华酒店，对你有大大的危险<br>张发宗挠挠头，一副不知所措的样子，不过，他最终还是选择了相信陆霄<br>陆霄就和小孩告别了，然后离开了<br>他离开没多久，陆霄看到一个熟悉的背影，居然是他！！！德川羽一<br>只见一个步履阑珊的中年人，双手垂着，身边跟着一个12岁的小孩，他正低着头，看不清楚模样，不过陆霄看到他的背影<br>也没多管就离开了</p><p>“外公，您这几天怎么都闷闷不乐的？”小孩看到中年人闷闷不乐，问道<br>中年人叹了口气，说道：”外公没有闷闷不乐，只是来到这中国的土地上，外公就是后悔罢了，当初我不应该得罪那个人的，<br>小孩问道：”是谁啊？”<br>中年人说道：”他叫陆霄，说起来你肯定不信，哪怕我在东京跟他们说，他们只会说我是疯子，但我知道是真的，那个家伙是未来穿越过来，并且他知道到日本的失败以及核爆！”<br>小孩说道：”不管谁惹了外公，小孩子都会替外公讨回公道”<br>中年人听了，欣慰的摸了摸小孩的脑袋<br>说道：安倍 以后你要好好的努力，要做一个有权力的人，不能像外公这样被他们欺负！<br>小孩郑重的点了点头<br>小孩说道：晋三，不会辜负外公，我会多多出去演讲，让日本人民选我当首相</p><p>！”<br>小孩说完，就拉起中年人往外走<br>没多久无空戒的能力已经完全恢复，指定穿越空间稳定<br>陆霄决定穿越<br>1936年，东北联里<br>此时的吴雅诺在办公室处理文案，突然间陆霄戴着一个黑面具，穿着一个黑色袍衣出现<br>吴雅诺惊讶道你是何人，你是怎么闯进来的？<br>陆霄低沉的回答道，我是谁不要紧？但我知道，未来的中国有大危难发生，随后把一封信交给了吴雅诺便消失了<br>吴雅诺看着这信内容开始震惊，随后把这封信列入机密文件<br>随后的日子里，陆霄利用无空戒开始穿越古中国各个朝代的节点，见证历史著名大事情<br>但也不是很平安，基本上陆霄在每个朝代遇见了那个时代最大的恶人</p><p>至于现代后面的事情，王可可 余博 分别在2005年2006年离世，吴雅诺在2008年离世<br>王可可特别想去江西游玩 而吴雅诺想去安徽 至于余博他表示还是东北好玩<br>2022年8月1日<br>如今的陆霄，躺在床上肚子胀起来了<br>打着字编写着你现在看到的这篇文章</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>蓉蓉的民国故事</title>
    <link href="/2022/07/22/%E8%93%89%E8%93%89%E7%9A%84%E6%B0%91%E5%9B%BD%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    <url>/2022/07/22/%E8%93%89%E8%93%89%E7%9A%84%E6%B0%91%E5%9B%BD%E6%95%85%E4%BA%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该条目为公告条目，请注意查看。</p><p>在民国时期，有一位名为晓白的少年，从小到大生活在一个大家族，虽然父亲在家族地位很高，但却没有给予自己多少帮助，他只能靠着自己，希望能够凭借自己的努力，获得更好的未来，可惜这些事情都被现实的阴影所掩盖，他没有任何机会获得。<br>直到后来，少年的爷爷去世，家族的其他人为了争夺继承权而发生内战，少年也和父亲发生激烈争执，于是他便逃离了家族，独自外出独闯江湖。<br>在外闯江湖期间，少年遇到了一个漂亮的女子她名为怡梦，少年对其一见倾心，少年自此便对她展开追求。</p><p>后面两人第一时间，相识、相知、相爱，相互许下了终身的诺言。<br>在这段爱情中，少年付出了全部的真心，而怡梦也是用心回报少年。<br>但后面没想到的是，晓白的家族派出了杀手要杀晓白争取继承权，在千钧一发之际，怡梦拼死将晓白保护，而自己则被杀手一刀刺穿腹部，倒在血泊中。<br>晓白抱住怡梦，哭着说：”小梦，对不起，我对不起你！”<br>怡梦笑着摇了摇头：傻瓜，好好的活下去说罢怡梦眼睛缓缓闭上，嘴角带着微笑。</p><p>晓白抱着怡梦痛苦，他不愿意接受失去怡梦的打击，可惜，事实已经摆在了眼前晓白痛苦的闭上双眼；<br>他想起了怡梦倒在血泊中的模样，想起了自己失去怡梦那撕心裂肺的痛楚，曲终人散红颜殁<br>他痛恨自己为什么会有这样的家庭，只见晓白的一头黑发一瞬全部变白了，他此刻居然痛苦的一夜白头；<br>后面他的家族以为晓白死了，他们想要抢夺继承权，却没有想到，晓白并没有死，并且已经化身恶魔，如同凶狠的毒蛇已经盯紧他们每个人的大动脉，等待着他们的死亡<br>后面江湖就流传出一大家族一夜全部被灭凶手不明<br>时间过了很久，晓白找到了一颗名为“后悔珠”的神物<br>相传可以穿越时空，去往过去时间，但这颗后悔珠是一个非常珍贵的东西，因为它可以穿越时空，穿梭到任何时代<br>可以说，它就是时空的钥匙。<br>晓白将这件东西放在的胸口处，然后将自己的血滴落在后悔珠上。<br>后悔珠发生了奇异的反应，慢慢融化在了他的胸膛处，然后他就穿越了，回到了自己原先出来闯荡江湖的时代。<br>这次穿越并没有给晓白带来太多的改变</p><p>他穿越回来的目的也是为了她；<br>月光，挥洒在天地间～<br>闪耀的星辰遍布整个天空，璀璨的银河横穿天际<br>一位漂亮的女孩<br>站立在月光之下，仰望天空，她仰望着天空，赞叹着。夜色太过美丽，美得让人陶醉；她正是当年的依梦<br>月光，也给她增添了几分神秘，<br>一轮银月被群星烘托起来，柔和的光芒如水般。<br>女孩转身，向着远方走去，月光，照在她的背后，给她披上了一层银白色的轻纱。<br>突然，女孩停下脚步，<br>一个白发男子，就身处在她的背后，面对着她，她转过身看去<br>那是一个很难用言语去形容的男子，白发、白衣、整个人就像是跌落凡尘的谪仙，有种不真实的梦幻感。<br>他喜欢白色，足够纯粹，任何颜色落在白色上面，只会反射出它们自身的颜色。<br>与此同时，那个白发男子，沐浴着月光，气质清寒脱俗。<br>“唉~”<br>恍惚中，她仿佛听见了对方发出的一道叹息声。<br>“再跟我走一趟人间吧。”<br>   “…小梦。”<br>顿时，怡梦神情一僵，难以置信。<br>他是怎么知道自己名字的？<br>…<br>往后的种种，就像是命中注定的一样。<br>后面有杀手出现却被晓白消灭掉了</p><p>然后晓白带着怡梦像当年那样去游山玩水。<br>怡梦看见了一片蓝色的海洋，海浪拍打着沙滩。<br>她喜欢大海 喜欢淡蓝色的天空<br>她的脚踩着细软的沙子，在海边漫步。</p><p>她来到了海岸边，看着那深邃无边的大海，心情舒畅极了。</p><p>海风拂面，吹起了她那俏丽的脸颊，她抬起手臂，轻轻触摸海水，感受着那凉爽的感觉。<br>突然，她感到有点困倦，她想睡觉了，于是，她躺在沙滩上，安静的睡着了。<br>在海边，她睡着了<br>晓白则默默地看着她，嘴角露出了欣慰的微笑道<br>“至少，这一次你还活着。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>故事</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="/2022/07/19/hello-world/"/>
    <url>/2022/07/19/hello-world/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class="note note-danger">该条目为公告条目，请注意查看。</p><p class="note note-warning">公告发布人:文鸯</p><p>嗨，欢迎来到我的博客，我会不定期在此网站发布有趣的内容，请持续关注.</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>公告</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
